我宣佈 「真建設派」正式成立

大家好，又係我9up議政。相信已經有巴絲打已經有人開始探索到我嘅計劃。

一星期前，好多朋友仲係到笑我嘅《保民生 反修例》嘅想法不切實際，9up議政，但我冇放棄，最後放上連登，「愛國愛港」嘅我總算幫香港做到d野，衷心同大家講聲「多謝」。

不過，之前嘅行動，只係我理論計劃嘅第一步，要完全阻止及摧毀「偽建制派」賣港行為，我地需要三步曲，第一步我地算係成功了，相信將來的抗爭都會有新嘅路向！
但咁就夠嗎？當然唔係，香港唔係一個完全民主社會，立法會有一半議席(嗰5席超級區議會提名權受制)唔算民選產生，所以剩低的議席一席都不能少。好多人講，冇必要益泛民。
但今次睇到兄弟爬山，各自努力，多一個不親密的戰友，總比多一個實際敵人好。

共產黨成功的其中一個手段，就係先聯合較次要敵人，攻擊主要對手，亦即「統戰」。如果大家內鬥，就只會被一一擊破！

望返泛民及本土的票數，係持續內鬥同焦土下年年下降，而建制穩定增長，守住鐵票。大家可看下圖，

一直以來，香港政制二元劃分，但選舉制度及泛民本土難以協調問題，「鎅票」只會在泛民本土之間出現。餅就係得咁大，你點切都會損到兄弟利益。咁大家為何不製造建制鎅票效應？

方法唔係冇，視乎大家決心如何，肯唔肯做。

⦁ 建立政黨
主張愛國愛港，標籤其他建制為「偽建制派」，因為真建設派不會盲從，不會不斷轉軚，唔會陷祖國於不義。建議政黨名稱內加入「建設」兩字，旗幟鮮明！要記住，這種方法不是要搶奪民主派及本土票源，他們「反中亂港」的票我們一概不屑，我們要嘅，係一眾藍絲的廣大愛國愛港票。

⦁ 建制文宣
偽建制派盤踞多年，要一時三刻完全改變選民意願實非易事，但《保民生》的經驗指出，令支持者動搖，就是要更徹底，更無底線。配上長輩圖等以事實去證明「偽建制派」多次賣港，多次轉軚。並重申自己愛國愛港，比偽建制派更可靠。同時，唔好俾偽建制派騎劫「民生」、「經濟」，一樣用返佢地平時用開嘅論調，仲要比佢地更加煽情，更加要「私有化」其字眼。

⦁ 擇區「鎅票」
其實呢一段有點誤導，因為票本身就唔屬於「偽建制派」的。純粹為了大家明白而用上這字眼。空降落區，以偽建制派的力量，要推翻當然困難，但大家別忘記上屆區議會多區泛民小輸，我們真建制派要「焦土」容易得很，舉兩個例子，
D08 華貴選區 小輸數十票

D09 華富南區 小輸數票

而參選只需3000元，印埋傳單等，數千元便可以減少偽建制派力量，何樂而不為。同時我們亦可以派員挑戰自動當選選區，若當區沒有泛民本土，相信勝算亦會大增。今屆有「反修例」加持，相信上屆小輸數百票都有機會「翻盤」。

⦁ 長遠取代「偽建制派」
計劃一旦實行，相信好快偽建制派會反擊，所以都要有反制措施，我地需要強而有力的社交媒體支援，真正務實溫和的地區服務。只有大家做多幾步，好快偽建制派就會被市民定性為盲撐、激進、阻止香港發展，就算佢地仍然盲撐政府，但有真建設派的牽制下，淺藍市民有得揀了，佢地會大失民心。持之而恆，香港有救！

以上都係構想，未必可以實行到，但都希望各位巴絲打研究研究。

至於經過今日遊行後，大家睇到民眾的力量係幾堅實，我地先係大多數，邊有多數怕少數的道理，唔好再懦弱了，自己香港自己救，WE CAN DO IT，兄弟爬山。

另外再補充返:保民生抗修例大聯盟wiki

我地係由香港網民成立的「親建制」派的反對修訂逃犯條例的網絡組織
聯盟標榜「保民生 穩經濟 反修例」

Pushhhhhhh

push

join

Push

Push 想做小花

推

巴打你都幾有諗頭
具體政綱上你諗住點樣sell? 有冇咩重點政綱？

下一波長輩圖

支持

支持

我地啲政綱主打一定要係經濟

韓國諭係我地學習對像

政綱：
起屋
派錢
起醫院

推一個連登仔入立法會

有機會界票喎

推！

ＪＯＩＮ

格言: 只做實事 不講政治

留名學野

撐 支持

呢個concept好正，keep going

改名叫 " 民建連 " 等D廢老投錯票

support

全力支持真建設派！愛護香港，人人有責

連登仔革命
日後推翻共橙黨

發大財

講下啫 不過做個參考 夠簡單夠直接 一講就知

繼續推

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

pish

全力支持真建设派！

我自己相信friedman 提倡的自由資本主義 但泛民主派入面我完全無得揀.....
譬如我支持領匯上市，兩鐡合併但反對中港融合，我完全係無選擇....

G持

今鋪係大好機會將保皇黨既建制之名除去 由真建制派取代 所謂打蛇除棍上

幫你推

留名參選

建制地區收買呢個點破 ?
呢點先最難攪

支持真建設派 一生平安

到時香港歷史書就會出現呢段歷史
長輩圖定江山

突發 警總門口有大巴

幾好wo 界鳩民賤聯

pish
年青建制派

香港發大財！！！

支持支持 覺得有得搞

短期目標不在議席 係焦土「偽建制派」 所以可能搶到幾%就成功

呢個係本聯盟一向宗旨
「認真做實事」只講民生 不講政治

贊成、可以試下聯絡現任區E完巴打協助一齊做大佢

Support

支持！

留名跟隊

你有咁嘅財力去蛇齋餅糭 𠝹建制啲票？

真香港, 由連登起動

建設派應該唔少中產會buy

好波

Pish

改個近似民建聯既名

支持！請乜有咩計劃！

成件事完全可行

部份選區只輸一百票或更少，難道你覺得完全沒可能嗎？

Lm

痴撚線

連登絕對有能力推一個人入立法會

一直都想咁做 但可以點聯絡幫手

我都係咁諗，係時候出黎建制票，加油

Must push

Cls
但支持

Target 係一班齋睇cctvb嘅廢老，可到屋村派宣傳單張配以蛇齋餅傻。需要比建制派所承諾嘅更多，eg:爭取六千生果金

都喺夾錢 大家夾一百幾十唔難

有D料到

想留名幫手做backup

Pushhhhh

想加入

我乜都唔理，總之係保民生，保經濟，我就支持

推爆

唔知點解，我信了

支持 分人地d票點都好d

CLS

民主建設連線

香港發大財啦

真建設派不搞政治做實事

cls真係好有諗頭

依家先試水溫，下年就全力入立法會

push啊 想加入

支持支持支持支持

push!!!

巴打 班老野 關心自己利益多

所以如果打口號係加生果金、派禮券、免費義診等

總之有着數，佢地就識投票

可以用全香港打工仔最想取消嘅強積金黎做實事，如要求取消強積金果d

有諗頭，但係好難實現。今次長輩圖咁有效我覺得係因為建制本身都好唔想去投票，你多d人行等佢唔駛投就再好不過

到直選嗰陣你宣傳好難夠建制勁，sorry有錢真係大哂

搞到我好亂

巴打做實事 十分支持 搶哂佢哋飯碗都好

點解我地唔可以蛇齋餅糭？

一票不投真建設派！

巴打呢D要偷偷地做
我地投開本土泛民既票唔可以比你鎅埋

點join

不推不是人

痴撚線
俾林鄭搞到痴線

玩咁大呀

留名 想幫手

技持愛國愛港

建議我地係由香港網民成立的「親建制」改做由香港愛港青年....
對d 呀叔最易入口

推啊，成立真香港人政黨

真係要make sure 界唔到票先好
最怕有自己人都有豬隊友

trytry new e c

真係唔係專登潑冷水，但我只怕變成對泛民本土𠝹上𠝹
連登似係撐本土多。你喺度宣傳嘅威力要諗清楚得到嘅票源係乜。
我衷心願意幫你，今日都已經捐咗五舊比義士基金。

推 ching有料

建制界票機 負責界廢老票 唔好諗住選到

同西環 每次立法會都派D 騎尼怪出黎一樣

但要做就做真D 論壇要照打泛民

泛民同本土「反中亂港」票我們一槪不屑

民主建設連線 (民建連)
經濟民生連線 (經民連)

有遠見

樓主真係有料到

新民生黨

民生建設連線

其實經濟上泛民班友的確唔係我地同行

叫建民聯

記住屌柒年青人，
廢老當你自己人。

依個名好名， 有D老人家眼花花投錯

希望係界到建制派啲票
投開本土/泛民嘅照投俾佢地

PUSH 表示GCHI

勁

推！！！絕對有得諗！

.

推推先

講真 販民都開始識玩了 派譚文豪 林卓廷呢班出黎 唔理佢做show又好 定好似鄺神咁真contribute 佢地都或多或少會拎到本土d票。。。

今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

請廣傳！唔可以行完就算！

香港發大財

推！！！

好有諗法
但係要諗下點樣叫民主派嘅人唔投你哋

不得不推

愈諗愈可行

巴打你係咪痴撚線

點解可以咁有諗頭

有機會 不過偽建制可能好黑 各位巴打行事要小心呀！

叫香港共產連線 d廢老咁支持共產黨

愛國愛港！

幾好，但真係要小心界票問題

打年輕實幹建制路線？

其實原則上黎講唔洗驚蛇齋餅糭，港人講地個啲毛都無出一條咪一樣都係咁多藍絲睇

支持保民生
但資金邊度黎

樓主絕對稱得上係連登參謀總長

一定投你

支持，留名第日幫手

pishhhh

照copy 韓國瑜模式絕對有得做

agger

巴打，你好勁

我底太花唔適合參選 但支持

Tricky嘅地方係，(以二元劃分嚟講)我哋自己仍然票投泛民本土，但目標係令 偽建制 嘅票改投 親建制

功秋

有冇加入 form?想入

引入香港馬會...唔好意思己經有馬會

G持我要做黨員

路線如果係激進建制派有興趣參加

Push!

當真既一樣做
論壇屌泛民 收美國錢 漢奸
同時屌建制 懶 唔開會 無做野

勁*

保抗聯開埋wiki
Btw巴打我哋志同道合
下一個戰場係區選，要幫手要人就出聲

想界票，啲立場有咁左得咁左，公開話我愛共產黨，泛民本土全部要坐監，班老建制冇鬼用，係時後比機會年輕人取代佢地！

hi 巴打
你地傳唔傳到依個訊息比林鄭
其實相比林鄭下台 我覺得警權過大更應該關注

宣傳手法可以參考韓國瑜

好有諗頭 push

由狙擊泛民轉做狙擊偽建制咪得
全套照辦煮過黎，專心界果邊票

直接 民主建設聯盟 啦
color tone都整到一模一樣最好

我宣布樓主為永遠榮譽主席
呢個將會喺我首個加入嘅黨派

個idea幾好 如果要進一步執行 要諗下資源問題

人哋有蛇齋餅糭 有旅遊巴+掌心雷
呢啲唔係得個講字就可以鬥得過
係真係要有資源

利申：支持

我相信樓主意思係 界建制票

老老豆豆 諗得過

因為本身泛民本土就本身有支持者，要贏就要拿建制票等佢地唔夠。

但要好有藝術，因為好難做到又建制但又暗底支持民主。

諗起netflix 既 waldo

大家齊齊課金比「真建設派」
保民生 為香港

支持「民建連」成立

cls 巴打 support!!!!!!

比建制派大嘅優勢就係，可以全家「同一立場」。例：老豆，我決定唔反中亂港喇，不如一齊搞好經濟，投親建設派啦，反正一樣係建制，唔搞事架。
好過民建聯架，大家都係建制，新人一定有心做實事架！

強!

民建連

巴打我為左follow你開左連登acct

民主建港協進連線

你出到嚟成隊建制咁有腦嘅泛民選民都唔會投我哋啦

lm學野

支持你
有冇乜可以幫手

可以叫香港共產建設青年聯盟(共建聯)，包無投民主黨既人投你地，又可以借中共個名

搞眾籌 我第一個畀

yes
應該打正旗號
行年青建制路線

值得一試

推!!

真心覺得有得諗
有咩可以幫手

正

真建制就得
票啫

推爆佢！

好欣賞巴打呢種港人式智慧

喂 好橋喎 係就區選前做喇

真係搞 我第一個做助選團

思路正確

豐富政治光譜

ME TOO

大大地咁推 有冇tg group

支持

想加入一齊成為愛國愛黨一員

join！！

巴打智勇兼備

標榜真正愛國 全體成員都無外國護照

CLS 支持

如果真係有，我第一個加入

好撚癲

你呢啲反中亂港垃圾黃絲嘅票樓主唔要㗎

Join

愛國愛黨愛香港！

呢個要推~~
笑死我~

香港發大財?

另外 的確要小心界到泛民票

第三 偽建制得到一班廢中廢老投票 係因為佢地夠貼地 得閒會比下著數佢地 又同佢地飲下茶咁
十一月就區選 得4個月時間有d急速

第四 資源問題

第五 要有一班勇士肯做 而且要有輸既準備 呢方面有d難度 就算比你輸一次 比較難確保4年後又有一班真建制派再幫手界票

歡迎討論！

陳凱欣點搞

PUSSSSHHH

我都覺。照抄佢政綱。 香港發大財

噉我地投唔投畀佢地？

巴打真係人才黎

認真支持 巴打有機會出到黎既話比個機會小弟睇下有冇咩幫到手

正一直都覺得最好嘅方法係內外結合，街頭抗爭固然重要，進入權力核心亦都好重要
我成日諗d泛民/本土派有無派d身家清白嘅後生滲入政府各個部門，到佢地開始有權力嘅時候，到時就可以內外結合爭取我地想要嘅嘢
各位有心為香港做嘢嘅年青人可以考慮下呢條路

好撚正 好想睇建制狗保皇狗分化互屌

關心老人家 陪傾計 夏天派扇 , 冬天派 淘寶圍巾
出黎衝坐監都肯
呢D 幾皮野 應該籌得到

其實我覺得咁樣冇咁好，如果係想專心界建制票既話

一定要俾人分別到真建設同假建設既分別

好buy你個idea，加油

依家有冇初步人選？
有建設既巴打 出黎選啦

真建制 正式成立！

愛國愛港 確認書都唔驚

開TG group

依家就係想去用建制既channel宣傳去𠝹佢地票
自己友梗係知咩事唔會畀人𠝹到啦

如果你地肯公開盤數受audit，我即夾$1000

長期置頂，高質。

要學建制派派蛇齋餅糭
可以沿用上次意念，整長輩月曆

咁要諗下泛民到底會用咩態度對你哋 明知係同路人 會唔會有種尷尬嘅感覺 點樣可以避免

直頭選果陣要屌票
屌走班黃絲叫佢咪撚投

建議另外成立狙擊小隊，專門狙擊所有建制

捐款ready

巴打好波 之前仲話呢樣野一定要發大黎搞推埋去立法會度 即刻就有

相似係要搞到啲一車車既阿婆票投錯

真心有興趣

各有各做
其實呀婆唔會理呢d政治關係

簡稱民建聯

共建聯

唔投，目的唔係再界走本土同泛民既票

簡稱
民建連

推

認真 有無野要幫手？

Join
Trust!!

真，應該叫民建連

三部曲第二部曲 一早就設計好

Pish
到時一定幫手派傳單同做宣傳

有諗頭

呢個有少少難度

玩反界票的區
好多要預左輸

一認真又會變左泛民打本土

建制背後大水喉就無所謂
用其他資源補償你

呢個可能係歷史post，一定要留名，史書將會記載

民建連
工人會

今日遊行嘅人
如果個個都投票
個選舉結果可以好唔同
我對香港又好似有返啲希望

推! 可以入黨擁護擋中央加做阿四

無視咪得

長遠d諗 𠝹票擾敵最多咩做得一兩屆
如果有心搞一定係要聚焦民生嘅問題 唔係叫句口號就得

同我諗法一樣，想幫手😭😭

真係幾得 Push

巴打你好有腦， 宣傳可幫手

搵d後生女落多d屯公跳舞拉票

純粹問，有無計界到掌心雷既票

自由黨？？

最緊要多小恩小惠
老人家好鐘意

支持
但首要解決係資金問題

建制d蛇齋餅糉 d錢真係唔講得少
冇番咁上下財力都界前到佢地票

pushhh

要達到目的-界票
要當真既一樣做 咪屌柒泛民係漢奸囉
叻過民建聯就界到票

連登鬼才

推！條橋真心正，有得做！

唔係要你投佢呀屌
要你幫手𠝹鳩建制啲票呀

lm

掂呀
大把廢佬唔識讀「聯」

支持 踢走賣港黨

想入黨建設香港

親建制

想幫手做支援

頂咁真係不敗之地嚟 長輩圖一役後我覺得真係work
如果搞我一定支持 落手落腳幫手宣傳又點話

請廣傳

係論壇上係咁吊 泛民搞亂香港
得個嘈字 真係博到啲票返黎架

點加入
選區議員

係，同美國總統大選一樣玩法
本身贏硬，滲一個人𠝹票
成個形勢唔同晒

Pushhhh

屌講咁多

總之發財發財發財啦

點派蛇齋餅糭？唔係幾想捐嘢比班廢老

啱
要批評民主黨

【聯署】要求英國當局撤銷林鄭老公同兩個仔ge英國國籍

可以大大聲屌佢地係出賣國家既賣國賊!!!
可以大大聲問佢地係咪中國人！！！

連登參謀總長

我參加 一齊傾
想選區議員

做實事

做得好！

真建聯

類似 但自由黨太親中....

其實我唔覺得唔會𠝹一兩屆
8年啦嗰到

唔想純扮野
真係想保民生

年青人 做實事 投我1號連登妹

嘩屌樓主請受我一拜
講真香港可能真係會比樓主你呢個行動救返

推一推先

巴打受我一拜
從來都無人做過依件事
如果做到由議會內部擊破真係前所未有咁勁

點打人地蛇齋餅傻，掌心雷？

屌呢d咪逆向思維囉
眾籌蛇齋餅糉
募集義工瘋狂探老人家 大時大節搞晚會
每日長輩圖問安

其實建制平時仲會做咩吸票
發覺自己真係好唔留意佢地

狗會

捉住廢老貪小便宜嘅心理，唔係無得做喎

政網
發大財
屌外國
已經好夠

華富發大財

推！

推埋呢個

用行動表達cctvb嘅無恥！

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

#新聞

更好

又係各位巴打搵精髓嘅時候

幾好 g持

咁我地點分辯佢地係人定鬼？
萬一到時佢地真係界到獻世票又選到 求解

最好搵埋個同名/改個同名既去選(鎅票)

我宣布香港文化大革命正式開始

都係果句
佢地做乜
我地做乜

寧做自由閪，不做政權龜

口號： 青出於藍勝於藍

唔係講笑 台灣得 點解香港唔得

曲線救港

泛民建制惡鬥破壞民生
剪布拉布虛耗議會資源
民建連 保經濟 撐民生
香港發大財！

支持並繼續跟進

我支持，我愛國的

巴打好有諗頭 幫你推下

就睇下你之後有咩搞作

藍色好重要

當然你落釘喺重藍的區避互𠝹，例如九東

唔驚得咁多
死到臨頭
乜都要試下

韓國瑜有佢成功之道 我地要引以為鑑

民主建設聯盟！

天才

點樣加入

Push 爆

你呢個名，我冇得反駁

巴打好聰明， 宣傳幫到手一定幫

不過今日之後都要小心，
話就話有兩百萬人。 但我地唔知分佈情況
但正府知道哂， 方便分票劃地
呢個係好難打既事
正如上次， 本土既集中哂某地區
完全配票失敗
所以真係要靠巴打呢招黎打殘對方。
唔係既話， 如鄺神選超級
最後好可能本土去哂佢到， 泛民只得一席
今次有tg 之後選既話真係要靠佢配票
我都係9up. 乜都唔識

但到時一定要定期屌鳩後生仔唔好投俾你

正啊喂

港豬好似好難有依啲野心

巴打記得拎埋早排
將長者綜緩年齡提高到65歲呢單野黎打佢地

就係呢班假建制派投票支持

專針對建制派地點做

最好巴打們深入敵陣學fuk建話、潮州話，同聲同氣

若果真的取得議席，當然會盡力做民生工作，不沾政治，一律棄權，重大爭議項目就睇民意。

政網吹到乜都派
到建制想拉票時
呀婆：人地個黨派仲多
等建制燒錢

實幹！好野！預埋我！

另外建議，可以建立一個深紅嘅政黨，政黨嘅主旨係愛國愛黨，主要做嘅係追擊有外國物業或家人有外國passport嘅建制派，站在愛國愛黨嘅“道德高地”批評建制派

如果真係選嘅 會由咩人參選?
始終年青人喺廢老心目中都係搞亂香港嘅形象
唔係咁易扭轉到

民健聯（民主健康聯盟）
公聯會（香港公民聯合會）
新文黨
工民力量

一票不投真建設派！
你地班仆街

我地泛民本土同你地勢不兩立！

當正自己係建制狗咪得
橫掂都係要搞到建制狗分化
有咁紅底得咁紅底

D廢老比利是就係我地嘅資金來原啦 ， 最好煲d迷湯佢地飲 個個上曬引。

派高學歷人士出選
連登咁大，必有勇夫

總之目的就係將 依家嘅建制派趕走?

靈感IQ稱得上十分之高超
創造力量同幻想會嚇你一跳

不沾政治
我開始唔明講緊乜

banner有相很重要

巴打好正
支持

人地民建連叫政府一年派一萬俾呀婆呀
你地又唔叫
人地民建連個個月都請呀婆食圍餐呀
你地又無
諗起都

成立多啲偏右政黨去𠝹票真係有得諗
以前啲中間派都係咁𠝹泛民既票

我地贏既係網絡宣傳 長輩圖

大力g持

高質

背毛語錄習語錄出黎

效法韓國瑜政策最屈機係提出d政府根本做唔到,但又合乎d短視,以自己物質利益為先既淺藍選民口味既政策。當香港政府落實唔到我地爭取既政策既時侯,作為真建設派我地又陰d陰d將矛頭指向政府,同時令民建聯班撚屌喺淺藍選民眼中變成盲撐政府。最終我地又多左班原本撐政府,然後俾我地搞到反政府既淺藍同路人

要為我地既未來而準備
對症下藥，攻下敵人既票倉

絕對支持保民生，保經濟，巴打一於搞大佢

愛國既野預埋我

同樓主相同 見解
我要將香港完全去除外國勢力
要將香港關稅同中國一視同仁
反對任何外國勢力入侵香港（m記 iphone 復仇者）
要打擊美國用法例控制香港
會建議取消關係法 同 制裁受外國勢力所影響嘅建制派
要香港成為中國一部分
要香港成為一個係中國獨立區

對有外國資產嘅建制派相當反感
亦對民主派咁多年冇用武之地係議會做戲白出糧相當反感
亦對本土焦土滅聲 也相當反感

打算選到 之後 最起碼捐半份議會工作嘅糧出來幫民生
而且數還數 路還路 每月有哂record
可以知議員洗錢洗係邊
免受誤會自己為利用市民的政棍

選既人一定唔可以後生
同埋個樣真係超保皇
唔係既話班仆街又玩DQ

配合埋文宣組出擊

有d議題 可以兜字訣

例如反對基建大白象 我地可以話理財量入為出
通過六四平反 係為國家民族共融

其實揾後生仔係冇問題
因為偽建制派都係揾後生選
可以參考佢哋嘅形象設計

留意番，唔好咁多筆劃，最好加個殘體字

你睇清d先

政綱應該唔係重點
重點係親民、敦厚、和諧

點幫手？可出設

直情應該叫派錢黨

呢個唔錯 開多條戰線狙擊建制狗

爭取強積金用作支付首期

香港未來靠建設派

咩選區先？港島？
九龍區派個韓國瑜出去咪仲有效

兵分兩路
擔心樓主俾中聯辦招攬

如果要建制票
即係目標係廢老們 亦即係話高學歴喺佢地心目中冇乜用

學其他巴打話齋 以韓國瑜為學習對象
韓以庶民自居 先可以打經濟牌得到廢老嘅票

支持 乜都要試下

同時要有周詳計劃 去面對獻世派/西環嘅抹黑
g持巴打 請受小弟一拜

即係唔投支持票呀
淨係做好地區工作
重大議題就投關鍵反對票
即係扮紅底呀！

唔好意思咁多位 你地反應太熱烈 我一個人未必睇到哂
盡量覆重點留言多謝咁多位愛國愛港青年支持

社工界 揮手 我願做真 愛國愛黨人士

陳克勤咁撚樣咪一樣得
界票唔洗咁講究

界票都可以開兩派
一派專吸愛國票, 專門屌泛民係漢奸 屌埋建制D外國人 講政治
一派專講民生經濟

比例代表制 界到D 建制唔敢只出一隊都夠佢地煩

民主健康連線 民健連

點學人地d 蛇齋餅糭

十一月區選真係有得諗 有啲區真係爭幾十票

有興趣 留個名

最重要係大家而家點開始點參與好

好想加入

最緊要形象和諧，唔搞事

咁你同方國珊有乜分別
直線追擊建制已經搞掂
只需講出泛民平時唔敢講既事實例如佢地屋企人咩護照
比建制更紅先有出路

lm跟進
香港不能再亂！讓務實理設的聲音響徹香港

即係目標只係建制既游離票咁掌心雷個d唸住點攪

道不同不相為謀
不搞政治，只做實事
保民生穩經濟
勢就我地做 票就人地投

此帖必須火，認同請分享

支持！
要挑起建制派內部矛盾！

界到建制少幾百幾千
分分鐘就送多一隻泛民入局
如果「真建制」入埋局就喜上加喜

短期目標不在議席

務實理性建設

工程界揮手可以幫手助選

D長輩圖會出現係history 測驗

奪取 真建制 道德高地

我覺得要諗清楚，坦白講要開一個政黨到攞到席位，地區工作都好重要，呢樣唔係一時三刻做到。好可能咁搞都係下屆都係慘敗。不過我覺得下屆選擇要好好宣傳統戰就真。激進、泛民都係自己人。街上需要有人抗爭，議會都需要泛民嘅和理非，因為和平民主路邊始終都係大多數。

要整埋個啲濕鳩藍色背心！

唔正評唔得 太正了

玩咁大支持

報名幫手派傳單

個黨既slogan 係保經濟，重民生，唔玩政治呀嘛
咁真係有議席咪照做

和諧，建設，齊建美好香港!!

我覺得親愛既老人家們見到有後生仔咁為佢地，屌柒滋事份子既話，一定會老懷安慰

希望記得依個世界，低B嘅唔係只得建制廢老

民生>民主

民生建設連線

支持。

增加生果金金額
增加殘疾津貼
增加書簿津貼
增加車船津貼
增加每區大灣區旅行團撥款
為市民爭取興建乜乜乜

要搵啲老野出黎選！

有創意！

有得搞喎

我想問番好似上屆有啲好似私烟 BB 咁既人出黎
有無分薄左偽建制既票呢其實

強烈支持

要吊民建聯做唔到實事

Push 呢個諗法真係幾好 但日後利益當前 要謹記初衷 點都唔好畀人收買到

有興趣

可以參考以前出現過嘅part time乖孫噓寒問暖
以長輩圖加強同公公婆婆嘅聯繫

真
放大經濟核心

有興趣

支持巴打

個logo要跟到足
名創優品咁撚樣

推幾個連登仔去做區議員先，我們已夠票！

最好兩邊都要做啦!

上次輸左，今次真係要配票好D，同埋唔好再比人DQ
上次明明都係19比16...D撚到14比16
屌你老母死政府

界刂 票為實

偽建制派有好多地區衛星組織
婦女之友呀 青年之友呀 耆英會呀同啲人打好關係 建立網絡 甚至係籌款
呢點又諗住點抄

支持
想join

要𠝹票咋，真係要選到咩
3000蚊，𠝹一𠝹走幾百千幾票，成本低，收益大

中產好buy方國珊嗰套架
啲中產成日自命清高 中立離地架啦

香港共產黨

親建設派可以初戰區會試下
尤其係"建制"獨贏分區
支持政府愛民施政

對中產, 廢老, 師奶，草根try try 唔同類型既marketing

永久戰略，國藉同埋護照

地區工作 就係泛民好弱既野
公民黨近年好d 以前真係垃圾黎(地區工作上)
重大議題 d廢中廢老邊會識 唔好話佢地選果個係投贊成定反對 可能個topic係乜佢地都未必知啦屌

係長輩圖既攻勢上 各位巴打可以搵下d建制狗有咩錢 物業係外國

再用外國勢力呢點打殘佢地

要學幫港出聲
平日都要上傳啲有趣短片，吸引收視率

口號係咪真誠為香港

想 join

今次目的唔係要選到
係要打擊建制票數!
助攻泛民啊

Q1. 以下兩張哪一張才是真長輩圖？

總之要當真建制既一樣做 當自己係西環派出黎 界佢老母!

上次有人post左建制派豪宅名單，但係無人識得搵佢哋啲外國國籍

九龍西及九龍東一定票源推連登仔入立會

用「聯」好過用「連」
因為「連」字尾長者可能反感。
之前好似有巴絲講過「共民聯」「共建聯」的確都唔錯。

可以大力讚揚長者以往對社會嘅功德，
社會應以中華民族敬老美德傳統，福利以敬老孝順行先。
大加生果金，醫療劵，多建長者村。

專𠝹建制長者票。仲要搵個年紀大d嘅參選，令佢地睇唔通。助選團就要諗諗搵邊個幫手，因為視覺上都有影響。

支持

真建制媒體都需要

已share.

揮著紅旗反紅旗

真
果d 出賣香港經濟核心
增加走資風險
叫乜撚野建制

我意思係你有機會兩邊都界到

年青既開明建制真係有得玩
其實班老野都會厭倦同一班建制老野
只係基於立場被逼投佢地
要表明自己愛國愛黨 加上後生仔女
幫佢地睇下英文信 做下地區工作
都唔小老野buy

連仔...開放1001啦...傾到好熱烈!!!

咁又唔好

呢啲擺明支共狗大水喉射住
太長遠
首要目標應該係分薄左建制狗啲票先
要做到你以上嗰啲我諗真係可以入埋立法會

會唔會去追擊建制，製做建制派內部矛盾？

九西九東真係重災區 9席呀屌

其實講開 又真係無一個非建制派係主打社區建設同民生牌 依招應該行得通

推，我想入黨

建制焦土

佢只係一個軍師

樓主有心有力 代香港人多謝你！

建議諗埋功能組別呢個範疇 例如有無可能喺個別功能組別罷工 迫使功能組別既保皇黨候選人屈服？

直接叫香港共產黨

唔需要太多政綱， 只要強調自己真心擁護中國同基本法就得， 唱著紅旗打紅旗

即刻做，立即做
其實唔使玩膠 不妨真係用建制政綱
都係分佢票咁解

愛港康盛建設力量
簡稱"愛康建"

長遠會唔會有咩系統招攬義工（freelancer)做文宣/打手等工作？好似公司運作咁

想幫手

根本之前一出呢個名我已經覺得有得做

香港發大財!
左腳經濟
右腳政治

禮義廉都係靠昆鳩班廢老
廢老咁撚易昆，容咩易𠝹唒佢地？

呢個有d似之前香港共產黨

屋邨設施 (商場街市店鋪交通配套康樂設備)

淨係鼠王芬賤賣黃埔花園，已經夠做10張八張圖
佢九龍東個議席真係
仲有個陳凱欣，一啲政績都冇，
搵人睇吓佢哋爭取過啲乜，有樣學樣

定期出啲節氣/湯水/有趣短片

民主健康連線 關心您

保經濟，撐民生

咁要有多幾個周庭

另外第3點都係未解決 得4 5個月時間 點紮根

唔同 我地唔係玩膠

諗起笑死

不能不推的post

派錢好緊要，上次台北選市長柯文哲唔派錢比廢老，差啲比佢哋拉落台

推啦

一定要留名，開左想幫手！

其實好多老野怕共產呢個字，用共未必係好事

就是這樣了，你好聰明

幫推

有無野幫到手，有力出力有錢出錢

可以考慮，但實際運作上相當困難

冇資源都起碼搶到 5-6%

短期目標只是要拿走建制派 1%至3%選票

有歌參考啊!!!

支持發大財

我又覺得未必
你又唔係唔知廢青以外既人都係嘴裡説愛國身體留喺香港

好波 叫民建聊都得！
好撚易睇錯

笑左。我老母第一個投

投開泛民本土既假設係真心膠, 唔會無啦啦轉黎投建制, 建設派啦
假設佢係假膠, 咁實知我地做緊乜啦
點會𠝹到

有諗頭
pish

PUSHHHH
支持

支持真愛國愛港
成立左會幫手派傳單

好撚高質

頭先先叫唔好咁似
要比易分
同埋要有親政府感覺

人哋個口號：實事求是為你做事

大家先唔好留TG 我會係稍後時間拜託朋友幫我搞TG GRP
但我真係好忙 未必有時間 請大家多多體諒

爭取 地鐵 去某d區 樓價升

反正都係爭取

愛國愛港！ 我支持！

屯門區 同其他老人區一定要靚女
拉動大媽助選團

上次陳凱欣歴史可鑑

冇資源都可以搶到 15-16%
博啲人投錯撳錯認錯
仲有啲憎泛民又唔駛蛇齋餅糉嘅

反而覺得參選人唔一定要年紀大，
但係個樣一定要敦厚，務實，著哂老西。
好似好撚真心想服務你咁撚樣

誠懇呀

我都覺得一係唔做
一做就做最紅果個
堅決支持國家大一統
興國安邦振我中華

Push 支持

爭咩位 呢個idea我一直都有 但身邊冇同伴

要大大力咁屌班反中亂港既黃絲

論形象工程，大家都宣稱愛國愛港，但係人地有一直以來嘅實績，同埋阿爺條靚形象早就深入民心。人地最大票源係連登仔口中嘅廢老，特點非常愛國，有咩理由唔投阿爺條靚投你一個新仔。

再講有疑似係「內鬼」嘅「外敵」出現嗰陣，同一派別嘅人會自動合作，就算你唔合作上頭都會逼你合作。

連登本質上只係個好多香港後生用嘅論壇，仲要肯定唔係個個都支持搞「真建設派」，資源上點都唔夠建制黎。

真係要搞就要搞個好出位但係唔係反智嘅形象工程

支持
資源唔多就集中做好文宣工作先 相信好多巴打肯義務幫手

推，好諗頭，終於真正愛港人士有選擇，唔使再投偽建制

呢樣大家都好想見到

我老早就支持用長輩圖反攻

9up兄有大志搞黨

小弟非常感動

9up都可以變事實

只要肯做

當然我們絕不會低估偽建制派建基於長期利誘嘅人際網絡，

依樣係靠$打造，真建制派建黨點應付依瓣好呢？

大方向用番佢地招數得唔得？天水圍/深水步/觀塘發大財、拼經濟恆指四萬點、增加賽馬日、用國貨反美帝、大灣區退休計劃踢走班垃圾⋯etc

屌 到時如果真係搞
就搞籌錢
到我地搞蛇宴 同派米
之後我地一車車啲老人家去投票

認真，偽建制最叻的除佐jetso狂掟錢，係佢地有國家級既大數據同配票機制。

呢個要有Big data IT人幫手

巴打 認真
怕你鋒芒太露 要注意網絡安全！！

建設好香港
你我齊開創

如果真係創黨，我第一個加入

利用長輩圖不斷攻擊佢地既矛盾

有idea 不過無上面條水喉
唔夠資源落區

pusssss

有咁大吹咁人
仲要係養老類別
長者迪士尼式骨灰龕位！

加油 其實今次長輩圖反映出香港有d 中年心真心信錯建制派講果套 佢地既本意都係想香港穩定繁榮 但比建制派洗腦話民主一定係攪攪陣 要用特別既方法說服返佢地贏返佢地既選票

我建議同你相全相反。
我希望用第三方壓力去令到區議會絕大部份可以單對單隻抽。

自由黨咁

連登仔課少兩次手機game都夠啦，千里之行始於足下

明白，要幫忙即管開聲

笑到我

我好想支持，請話我知有咩可以助你一臂之力

之後建制狗話你抄我地我地應該要惡過佢話係佢地抄我地
唔駛fact check, donald trump模式

民主建設香港連線

推
支持反修訂！

即係你擇區界票嘅point?

真
用特區真愛國

痴線唔知點解我覺得會𠝹到入埋議會
此帖必須置頂

絕對支持用港建聯做黨名

呢招冇政府幫既話
好易犯法!!!

覺得呢幾日好似開哂啲pandora box咁
長輩圖，韓國瑜模式，𠝹票

同意，

佢地一方面好似好支持共狗咁
一方面又好撚驚真係共管
有部份人係文革時期落黎
果啲其實又好怕共

所以唔好用共字

哈哈哈~CLS 勁
小弟佩服

建港聯會唔會易上口D

仲有叫 「公聯會」

公民聯合總工會

係 真。真誠
打細心溫情牌 關懷啲俾乖孫/乖仔忽略嘅老人家

一定。

最重要係有人去搞鐵票同掌心雷

強 我覺得work 淺藍有得選擇 比仔女講多2講投 真建設派 機會大好多

好過逼佢地投佢地唔鐘意的黃色

借力打力 口屌犯民(要開始習慣用字)
實屌偽建制派冇撚用 幫唔到手

不過最緊要小心安全 班撚屌同啲乜乜柒柒聯誼總會好熟

工聯會民建聯個啲好多選區自動當選左好多年 係時候訓練下個班區議員嘅選舉技巧喇

如果真係當選 咁係跟政綱做定係轉做泛民/本土

真建設。做實事。唔扮野。

幾有諗頭 但實行上有困難 最ideal係吸到中間派同埋偏紅但未紅得晒既票 要令佢地覺得宜家班建制/保皇派係賣緊港而投我地先可以實行到成個計劃 啲鐵票要慢慢搞 一兩屆就𠝹到落黎未必容易

學班建制狗咁講野唔洗根據就啱

你諗下啲目標票係由邊道界返嚟
果班人識閪分咩
個政綱寫到同民建聯一鳩樣再吹大啲
當一百個有兩個投咗都界到兩個%啦

要推了

其實唔出席中聯辦飯局都大家心照
出席又收到內部風🥴

今日行到去金鐘嗰邊
有個南亞佬喺酒吧門口大嗌
[black]我冇錢 嚟Hong Kong搵錢 Hong Kong好好[/black]
引嚟咗遊行人士嘅熱烈掌聲

愛國愛黨既我支持你

其實唔洗驚會介返轉頭
因為你要明白投泛民既好撚精 建制果班先冇腦

巴打好勁 有哂全套plan 投建制個班廢老根本唔會理咩人出黎選 只要搞得似建制風格 出到黎都可以搶走部分票源 如果需要資金支持 我諗呢度大把巴絲狗衝出黎幫手

真愛聯2.0

瘋狂投棄權

Pushhhhhhhhhhhhhh

請林鄭係撤回送中之前

停止推行一切有爭議嘅議案，以表誠意

gchi

就憑樓主長輩圖既concept就知你掂！！

你唔會當選架啦 你個作用係介票

唔好，心平氣和講：大家都係跟阿爺，同路人，唔好攪分化

第一步應該要盡可能增加年青選民，應該係7月2之前派傳單，airdrop, tg gp盡可能叫後生既登記，做大個base先

我係 實事求是為港做事
我先係真建制

呢2百萬人既分佈你唔會知...
但對家知道..佢地會拎黎配票打柒你地
所以其實係仲難打左
佢地有上次DATA 加埋今次你地泛民人數
今次唔合作唔識配票既話會輸得仲慘架
上年打撚到殘都係我19比16...最後仲要DQ到我14比16...

做實事 政治野全棄權 重大議題可能會投錯票

就第三點，我覺得可以攪下d乜鬼興趣班呀，小組呀，親子活動咁，等d父母仔女可以一齊參加。到時候d廢老就會覺得我地有做實事，關心長者生活

相信連登巴絲人才濟濟，多才多藝，攪下活動都唔會太難

留名

一、打著愛國愛黨愛港旗號，先同建制派同化，類似第二梯隊，做到比民建聯更左派，更優勝，真心為國家為香港謀福祉，對像係廢老大媽、中產選票

二、屌鳩黃絲，廢青，反港獨果d 唔洗講啦

極個虛擬立法會

周永勤被人玩到退選，都證明偽建制派大把手段逼害真建制派啦。要諗計搞搞佢

愛國，發大財，和諧，不搞事，親政府

冇諗過自己有日會親建制

冇錯，冇人叫你喺新東呢d泛民位落釘，梗係揀九東西𠝹票，我地係要𠝹爛建制，當然分倒一席都ok

不求當選
但求𠝹票

起左既話
直情入埋去做...
成世人都冇諗過會親政府

其實真係有得做
以往建制派手心雷配票太成功，好多都係計數啱啱好，建制焦土至少可以係建制配票過程中製造混亂，令佢地無咁易成功配票

兄弟爬山

就好似九西既𠝹票基咁，喺建制泛民對決鮮明下入黎搞事，中聯辦當然唔會配票比基哥，基哥亦會嗌泛民既口號，一時又兩邊都屌下，目標唔係自己贏，而係吸走李卓人既票，助攻陳x欣，只係哩次角色掉轉咁解。如果果區係自動當選區，咁就真打，要有服務街坊準備。

你班後生仔第時見到9up巴個街站唔好太熱情，如果唔係會穿煲架

堅拒外國勢力, 剷除動亂分子, 香港發大財, 中國發大財

蘋果有冇報過到底堆鐵票點運作
係咪就係老人院一車車

Like下個page ，反送中係長期作戰，三罷，不合作運舫
長期作戰，理性，非暴力！

佩服長輩圖

遲d整個 建設黨， 建設繁榮香港

另外其實文宣真係好撚重要

香港主流媒體其實都係得蘋果撐住

長遠應該要整返個媒體 for廢中廢老 (eg整返個時聞香港2.0)
要佢地受落之餘 又可以潛而默化佢地

最後變左香港最大黨就搞笑

要整多啲長輩圖搵廢老拉票

剩係講果班假建制派個個拎外國護照唔肯做中國人已經夠 loop哂堆選舉論壇

反對外國勢力亂港，全民華為，全國發大財，最緊要咩
最緊要人人有錢搵...人人有錢賺 人人有工開 人人有樓住
人人發大財....你發大財，我發大財

求Admin 開定 1001

呢個真
好多時點解偽建制有位入，係因為班退休老人家（唔標籤係廢老住）百無聊賴下，得返偽建制議員關心佢哋，日日畀佢個議辦班老人家打躉，同埋唔同活動佢哋玩，先團結到班老人家

其實地區工作做得紮實嘅話可以發掘到好大嘅potential market

最緊要係D LOGO同埋黨員既相都用番民建聯風格
投票班老一輩理得你政綱, 見到你咁上下樣就吸個印落去
就係要博班字都睇唔到多隻既老一輩吸錯

有冇得要求放寬上限

同埋有心搞嘅話 social media要乾淨

強帖留名
預埋我一份！

舉腳支持！

其實，一直唔明，
點解民主派/本土之中，
冇人諗到/實行 鎅建制票 嘅方法。

anyway，希望今次巴打嘅方案成功！

大家不如討論下：建制約有幾多票係手？幾多會係廢老游離票？幾多掌心雷？

咁樣我地先plan到界幾多票先夠

同埋近年選舉登記夠膽死係老人家多過後生
真係冇撚野好講

不如夾錢請個中年女人口才又好 演員 推佢出黎做假

九龍發大財
港島發大財
新界發大財

要照顧多D老人家，佢地建制鐵票黎!
買多D米啊..油去送比佢地
多關心佢地
不談政府，只談人生

聯署要求英國撤銷林鄭月娥直系親屬的英國公民身份

搞鳩完香港人就想走？

巴打們請廣傳！

如果有同學篤灰都冇用
最緊要口才夠好 果下俾人攻擊就要打返轉頭

保民生，做實事，青年民建連。

到多左人識，就改返做民建連。

樓主啲idea好堅

佢睇到又認同咪得

我覺得直程唔需要針對同區個建制派, 一味鳩噏可能仲有效仲直接

政黨宗旨：

１。不問政治，只理民生！
２。愛國愛港，堅決反港獨反外國勢力！
３。香港發大財！！！

想Join

都係寫
民建聯啲政綱
都係吹一套做一套

巴打係時候招 人組織啦!!!
第一個幫手

我係最愛國愛黨既人!!

到時真係選到 佢賣隊友咪仆街

推 愛港愛國一定支持
要入就直入藍色陣營
想幫手

發大財
3個字就當選

95直選已經係64比
我死唔信果陣就已經種緊票

出選邊區比較重要
區會似乎係比較易，因為好多區偽建制唔係多好多票
但立法會真係唔易

放下身段
擁抱廢中廢老

個logo印個共字就ok, 簡單易明

加油

樓主你好似忽略咗功能組別呢樣野 其實掌握埋功能組別咁立法會議員提案都有機會過到 咁就唔洗睇政府面色 建議可以搵啲每界別年青既專業人士加入參選 令班建制唔可以自動當選 令佢地付出既成本多左 咁就更大機會掌控立法會/影響建制派議席分佈

最緊要係要提供一個option俾人地投

九龍東..新界西一定要啦!!!

仲要搵願意出頭嘅巴絲

建制無恥 我地就比佢無恥多十倍

有幾大 吹幾大

如果兩邊𠝹 會唔會執到雞
入到局？

idea幾好 但去到實際要拉票 候選人係出黎膠定係真係扮到成個建制派咁
如果膠就冇意思
如果真係成個建制咁 泛民／本土攻擊你咁點拆

唔通直接參考佢地政綱？

其實泛民都有做 但點解人地最後唔投 要反思

就係要屌佢地勾結外國勢力扮跟阿爺老線

冇用
個制度有問題 有公司票你唔夠佢玩

巴打好勁

拎佢黑材料

果邊商家佬親政府
冇錢冇得搞..
同埋主要係介票...介走地區票

平時啲老人院呀 日間護老中心嗰啲
選舉當日去開嘅老人家就一車車咁送過去投票

係
上次，教授話配票都唔太可行
內部又未必太團結

不過，巴打，至少有一點點希望先

lm支持

呢個係第二部曲 未完嘅 要成功要一步步嚟

水喉唔夠大

我覺得好多焦土撚都會支持

本身方向錯左去焦飯民

焦建製先對路

果區有地鐡就爭取加密到一分鐘一班
無就直程爭取起個地鐡站

政綱吹大啲都冇問題，班偽建制都係咁

民生建港聯盟
簡稱：民建聯

Concept幾好
我今年fg 講政治科 邊間唔講
我都咁岩想搵個政黨
但不如搵返個
因為我之前同民主黨合作過 有d關係
依家想加入
@lucidalv 加我傾

要記住上咗年紀嘅人一定冇年青人咁熱血

上咗岸嘅人一定係追求穩定安逸，學陳健波話齋係收成期

總之社區無小事，樓下公園爛咗張凳一定多人關注過真普選，要從呢啲開始顯示自己係社區嘅啊頭

宏大嘅政治理想唔駛成日提住喺口邊，潛移默化就夠

咁係咪可以鬥快車人呢

香港民生聯盟仲好啦

港民聯!!
發大財

咁樣其實唔此建制派

小弟有個建議：
改善經濟民生 關注弱小社群
（請大家幫手改進，建制派都係target社會基層）

青建連

青年建設連線

焦土冇成本
出選好大成本

有得搞啊呢壇野 加油啊

我宣布我地個黨名叫建制派

仲要整返個page教d阿公阿婆分真假先得，邊d係真建設派，邊d係假

我選呀，我果區係建制派自動當選架

屌，下年打爆佢

記得仲有叫停及重新審視新移民政策

1. 除非父母均為香港永久居民，否則不再容許中港家庭以團聚為理由申請來港

2. 毋須遣返新移民但必須積極教育新移民正確歷史知識及建立良好公民意識

so many yes!

有個青字唔得
基層上一輩好多覺得年青人係搞屎棍

做區你邊夠時間做
爆陰毒仲好啦
例如區議會否決乜乜乜

支持 expand the pie
搶建制票其實唔難，好似今次咁背後 9up 吓已經抹黑到，或者至少都動搖到。

但係要作為政黨企出黎，有機會俾政府+建制公開屌，到時說服力會大減，始終佢地信咗咁多年。

政治理念亦都係一大弱點，例如宣傳嗰陣應該推邊啲政策？投票嗰陣係好多議題上有機會要焗住支持扮嘢，反對太多啲藍絲就唔信；同埋要說服啲人反對，如果淨係得今次長輩圖咁會有難度，今次成功某程度上都要靠中共同建制齊齊割席，而又真係影響到經濟，先咁易令人信。

想問吓 ching 點睇？

泛民冇系統..配唔到票..不過今次可以有TG幫手組織投咩票
同埋數票..不過對家都知....
人地依家個名臭左....好多游離票係市埸
今次係最好機會...地區同超級..拎返話事權架!!
唔好再做在野黨啦

其實唔係玩野

切切實實咁做建制本土，
即係民生野就撐政府，
親共、移民等政策就反對，
有啲似沒落前嘅自由黨，
或者而家台灣柯 P 只搞民生唔搞政治嘅路線

係肯肯定有市場

岩啊
乘住今次777道歉 真係要打蛇隨棍上
屌建制聯同泛民 搞到民生大亂
係時候要撥亂反正

我覺得要同埋老人院搞好關係
建制隨時同佢地有利益輸送

唔係邊肯冒風險推啲老人家出去
分分鐘佢地屋企人都唔知原來個長者出過去

山寨再山寨變成真貨

跪求admin 開定1001

但係建制派好多都係新移民選民

仲有老人家，總之就係社會基層

整真假掌心雷

唔可以睇小感情分
老人家好重情，冇啦啦空降條友落去會輸得好甘

到時選舉要經費會幫手

同埋大家記住 好多淺藍唔會投黃
但又好反對政府唔拆高爾夫球場起樓等等
呢個就係真建設派的優勢,我地冇包袱,冇選票壓力,冇金主
短期目標唔係拎議席,所以吹到幾大都得
「發大財!」

早幾個禮拜 你講呢Ｄ 又比人扣５毛

Op

改左

政治嚟講 話語權好重要
話語權決定咩入屋 影響阿伯、師奶、其他素人
唔可以再畀賣港派壟斷話語權

支持

選倒再算志在𠝹票

目的介票....唔係要選出
好多游離票係今次到
建制比7婆搞到得罪哂中產

樓主個post 講得極之好

有D區佢single out 出黎 界到30張票已經實質幫到件事

派錢起樓起醫院起賭場叫雞合法化

我宣佈「真愛國愛黨派」正式成立

泛民／本土咁都睇唔出就死撚左佢啦

pushq

佢地爭取既野抄落政綱數字加多個double/多個0

泛民有邊個真係會屌人，本土喺制度入邊又邊有say

一句講哂：發財發財發財！

真建制。

改善經濟民生 關注弱小社群
（請大家幫手改進，建制派都係target社會基層）

兩個鐘就推爆POST

巴打，我支持！保民生！穩經濟！

大家必需要參考返一d失敗例子
例如果班扮中立既建制派係近年立會補選點解會敗選 有咩不足
非常有參考價值

完全同意 我地要統戰 要分化佢地 要折佢地大台
首先第一 趁依家風頭火勢 一定係聲討警察先
要佢哋規定 對抗示威者嘅 武力同更有效既監警 守則 因為短期內我哋都要靠街頭抗爭
第二 tvb 一定要防止佢亂報新聞 因為大部分人都係睇tvb
第三 網媒 好多人都係日日睇港人港地 hkg報 洗曬腦
第四 紙媒 69嗰一日真係嚇一跳 全部 紙媒全部 收曬偏
第五 工聯會 比起 商家工人更加容易因為飯碗改立場
每一個 每一個戰場都要统戰 要不斷分化
而要達成目標就要用多啲fake news
例如
蔣麗芸議員大讚黃尸 其實你哋係有目標有理想嘅青年
TVB 暗諷政府
港人港地見形勢睇不對立刻割席
大部分上咗年紀都冇能力分辨識fake mews 就算十個有九個分辨到 我地都賺一個人

每一次都要集中攻擊一個目標 拉一派打一派

好多婆婆唔識手機...
我地後生要教佢地做，因為D仔女唔肯教
我地要關心佢地...做佢地既仔女

correct

im

直接話自己中央欽點，理撚得你係唔係事實丫！

今日係深水埗派長輩圖，我發現你好有禮貌，唔該前唔該後，又同佢地吹到兩句，基本上已經會對你笑笑口，有好感

再加上我地扮到同佢地政見一致，黨名同其他保皇黨差唔多，真係會厄到唔少票

Push 有咩需要幫手

跪求admin 開定1001跪求admin 開定1001

唔洗拆 要界票 唔係要贏

香港人 求有樓住
下一代都有樓住

有冇 tg group, 可以出小小錢，俾下意見，選舉時期企下街站

Keep 住做文宣
話果班偽建制係口喊愛國實際賣國 個個都攞外國護照
準備搞衰香港就返自己地方 再做今次啲長輩圖做背景一直咁樣狙擊佢地相信會收到成果

樓主睇唔哂...有冇人組織下一次過比樓主睇???

入到局咪做投票機器
永遠投民建聯對家

博投錯我係建制一定會每個街站同投票站都派一堆人話比你聽邊個先係正版。2%係咪太樂觀

另外政綱一定唔可以同傳統建制差唔多，就好似tvb大台咁，投票呢樣野係有慣性。要人真心投你，一定要有特點去脫穎而出，就好似本土喺傳統泛民到「鎅」咁

時機上呢個計劃幾合適，但係具體細節有待改善

名唔可以有連字.... 會令人聯想社民連呢d 政治組織

民生建港協進聯盟

笑到我仆街

青建聯

青年民生建設聯盟

扮係民建聯U21

樓主 我識整圖 想幫你收建制皮 我可以點聯絡你

我最叻同婆婆傾計...我可以日日去老人院陪佢地傾計..
之後再一車車去!!

諗起獻世派係論壇度多左條戰線 分唔到身去打泛民都想笑
十年前就應該要諗到

Strong post LM

推到1001 我會開多個POST 或者睇admin會唔會解鎖個post

如果泛民同本土一齊攻擊，班廢佬就更易上當了
廢佬邏輯:
泛民/本土攻擊政府＝敵人，泛民/本土攻擊真建制派，真建制派＝自己人
以假亂真

我可以幫手係上網宣傳，落街同婆婆傾計

民經聯

我同意 唔好扮人 一扮人地又話你抄鳩佢 正正經經做

香港需要真建制

最緊要投其所好 傾得埋自然信你

呢招高章...泛民搞事打禮儀廉既話
我地再出黎話唔好再鬥..要和平..食撚哂

整多個工會叫香港工人聯會
主色紅色

要好無恥&演技好先得，
有冇巴打絲打做到先?

無錯，你係可以鎅走建制既票，但會唔會中間派既票都俾你鎅走埋？

樓主有諗頭，班廢老腦殘話唔定真係work

idea 雖然唔係第一個，
但係巴打執行力好高

當年大家以不理政治為榮...個個發大財麻

又要唱工賊會出賣工人事跡

香港仲有邊d中間派而唔係真建制 咪玩

揀咗目標選區，喺街頭設K歌站
其實用app download天天K歌就可以唱金曲
搞啲金曲同樂日
等啲阿伯可以獻唱一曲
讚佢哋唱得勁

藍皮黃心

係...見到佢既長輩圖之後..
真心有興趣幫手!!!

玩1-2屆都好呀。講緊 5-10年時間，
可以在議會變成決定性多數，有牙老虎，

政府政策唔敢亂黎，啲乜乜調查，
eg 紅磡站工程事件，都可以成立調查團。

打錯，中間選民而不是中間派

目標只係界幾十票，過左今屆先算啦

真心愛港架!我地係
我地一齊發大財好嗎?? 好

保民生 發大財

1001

強貼 留名

以前有其他日搞尻嗚團其實已經係相同道理，但當時俾人笑癲佬，其實呢一次以後有人會重視

本土個餅難做大，就改轉係建制手上拎

諗起如果叫香港共產黨都幾好笑，成班唱紅歌戴工人帽入閘，佢地又唔dq得你，隨時連登仔仲可以被北京召見

Push. Check out my name

支持有乜所謂
個目標根本都唔係贏議席（亦唔會贏倒，最多睇下可唔可以拎返啲保證金）
最重要係𠝹票姐

不過都係盡量要isolate from其他政治議題
如果唔係啲人會當你係職工盟/工黨個定位，又會畀人屌搞屎棍

點都好 要清一清先 舊底嘢就要有預備點接

我抖下先!

九龍東,新界西...新界北
港島唔識...唔知

建黨我拉隊出黎幫婆婆公公量血壓

諗下橋點令廢老唔再投建制

連仔好野...破左1001

唔係...我地黨宗旨係照顧市民民生!
要關愛佢地，有需要就有我地，有我地盲發大財!!

跟前輩學嘢

今日當有50萬人係18歲以下冇得做選民，咁其實仲有150萬人投票係可以成功喺功能組別以外贏到建制派，只要喺功能組別搶到一定議席，下一步就係廢除功能組別

新移民本身嚟到香港係乜柒都唔識，但呢場運動有喚起到社會大眾關注

而且呢兩個星期其實都一樣有新移民出嚟支持反送中，相信只要做好教育，呢堆瘀血一樣可以清除到

有巴打諗成本問題，其實我地連登開會，9up 大法可能個成本幾千，夠票仲可以拎番報名費

連仔好波

Btw 我要人人發大財！日日賽馬日！恆指十萬點！日日用國貨！拆撚哂高爾夫球場起公屋！大灣區退休計劃！年年派糖！

建議一開始只係普通組織，落區幫下啲公公婆婆，慢慢滲入，打好關係後再正式推出個黨。

林鄭應該變過街老鼠建制派多得佢唔少，十五年努力比林鄭一鋪清袋

逆向思維
有腦就唔會走去投建制

老人同新移民真係選票來源
受過少少教育嘅年輕人，根本唔會咁容易支持保皇黨

Good idea
開左黨我一定加入

我又想入黨

一定要睇返點解呢d人要輸
可能係著衫出事
可能係職業出事

無腦既選票都係選票

我地係民建連！

呢個好D

公公婆婆只會睇外表
樣衰已經係原罪

佢都無講錯既
如果你表現得太過理性 唔夠奶共 可能真係吸走左律師黨d票

派糖班廢老真係好受落

做義工都唔介意

發大財，同祖國合作

可能髮型

論屌柒泛民，連登仔一定叻過民建聯

巴打想加入可以點聯絡！

唔會，因為要做到比紅底更紅，中間派㸃揀落手

留定名入黨

地盤佬思維心直口快，又重鄉音，仲有條友話要恢復死刑，啲人有咩辦法唔會當玩膠
但係地盤佬思維亦都反映咗中年基層核心價值

留定名幫手做文宣

1

學片咁，綠色唐裝成個毛狗咁，好大犧牲

仆街...唔識放LINK..!!

好撚正

屌你，係咪on9架

民建聯及工聯會是建制派的主流力量，獲工聯會屬下工會、政府工會、公屋基層、新移民等支持

大家嘅目標觀眾係
公屋住戶，新移民，基層勞工

good

cls
btw 支持

其實後生都仆街

搵啲譚仔呀姐幫我地宣傳

tg :

俾佢投啦 可能佢當dab反政府

有冇人要參選！！！！
我可以幫手做宣傳工作同資助

btw 連登真係明教總舵黎
我地唔洗要張教主
有光明兩使同四大法王五大旗就得

要贏就要係議會站穩陣腳

啱配合連登仔起底功能，個個建制都變走資賊

留明支持

留名，可以做文宣

唔使大大份
迷你鹽蛇
迷你齋
迷你一口冰皮
迷你一啖水晶糭
總之有得妹吓妹吓就ok

如果整十個黨各買一邊會點

支持 樓主

Ready

不如去埋香討果邊宣傳

留名 可做雜工

今日第二個post見到民建聯議員地址，全部都係豪宅

真，鞠個躬講你好/早晨，六七成都會拎傳單

𠝹晒保皇黨啲票

傻左Ar,派下扇，影下遺照相咪算

我地上門煮飯陪公公婆婆食！

@慈雲山建設力量

how to join?
我係愛港愛國

大獲飯齊齊食la我地共慘黨黎

推呀推

J完

建設派！只講民生！不談政治！

我地係攸他們的子女
照顧佢地
教佢地用手機
陪佢地
陪佢地傾計
陪佢地
陪佢地
陪佢地好最重要...
佢地最重要有人陪! 有人關愛佢地
they are not alone

連登仔 愛國愛港 忠誠建設派 重民生護經濟 為__ __區街坊服務 聆聽街坊意見

睇完成篇野，我都覺得玩火、危機處處、簡單d講就係木馬屠城記，係今時今日消息流通仲快過呵尿拉褲鍊既年代，係人係鬼真係紙包火得住幾耐？明刀明槍打正旗號，泛民就泛民，今年個勢唔使攪咁多小動作囉，同埋最怕用"真"建制派名義參選，萬一當選左，面對一直係議會利益團伙既利誘關係等等，隨時變"真真"建制派絕對唔出奇.............

撐

政黨名稱建議:
建設香港力量 - 建港力
建設香港動力

有人工收照做都冇所以啦
不過會有人唔明係當係on9咁解
明你既人會支持你

爸打好橋，但在下覺得，由後生出來選，難吸引廢老廢中票。最好投其所好，搵返那個樣的人，想象cosplay韓國瑜咁，可能效果更佳。

選到就有資源做實事愛國愛港

其實都啱，定係改變方向，揭發保皇黨黑材料

認同
樓主如果願意願意拋個身出嚟做香港軍師
我絕對全力支持

人選要搵啲忍到笑

其實今次d長輩圖咁成功係因為我地夠「共」， 唔可能唔講政治，係要比建制更政治

做實事 保民生

我完全係因為巴打長輩圖
先落埸幫手!!
好讚賞

支持
就算唔成功
但只要動搖或分散到建制嘅鐵票
已經係好有成效
巴打好有諗頭

可以用番同樣方法助攻泛民既 但記得要狂派著數 班撚樣都係貪呢啲

試下食埋老人院d票

其實呢個都真係一個問題黎
假使有巴打當選左
面對阿爺同其他黨派既糖衣誘惑
唔一定個個堅持到
可能玩double spy

我地要發大財

LM
拜見水鏡九奇。

加油！

其實建制派有幾多真係有做野，好多沽名釣譽，真係落手落腳做一兩年籌備同地區工作可能已經效果，𠝹建制真係有得諗

我覺得target新移民幾好

一來，佢地無掌心雷，係聽名投。如果真係叫民建連，可能真係可以搏佢攪錯。

二來，佢地未必有做開選民，俾d少恩少惠，可以壯大下自己個氣勢

三來，佢地好鍾意圍埋堆同鄉度，做得成功，變相多左好多人幫手宣傳

我覺得個重點係製造混亂，逼佢地使更多力澄清教選民認人

第一次想參黨...

思路同concept都好好，支持，要籌旗既預我，一定支持！！

tg:

我地呢d連登仔女幫手同親友做文宣
而我地自己就記住配票 投返主流飯民/本土派

支持 建設派

G持G持
尋日派保經濟反修例傳單
已有不少廢老中伏

建制已經係佢地
就算真係咁...都只係對建制班人有影響
最緊要試左先!
唔可能講變左就退落黎.!!!

同埋大家要小心...小心屋企人!!

個初心係𠝹票 根本選唔出 係比d淺藍/藍色父母投

如果班淺藍/藍色父母 向冇選擇下 現在就係投左比 工賊會個d ，另黃色輸左呀

所以唔可以求其搵條中坑選

後生咪後生更有活力既建制，其實d老野好buy

真建制

目標係廢老廢中同新移民！

假建設派都有外國護照！不是真心為港！
支持真建設派撥亂反正，保民生、發大財！
支持真建設一世平安！

我覺得要建設派
好過抄足民建聯叫民建連
建設派
推動經濟發展 關懷弱小社群

而家民建聯都上第二梯隊出區選啦

巴打
記住要認真玩膠 玩到真一真 要有廢老真係信
唔好太過火

其實除左經濟 仲可以睇番對手係咩人
建制除左民賤聯 仲有經文聯 自由黨 新民黨
真心想玩一定要做好人口分析
唔可以一條戰略打咁多區
同埋人選都要諗過 e.g. 半山出經濟系博士 公屋區出社工等等 （純舉例）

要鳩就要認真咁鳩！

快啲搵一搵佢哋都會護照名單

概念好好，但每一步都要好小心
唔好亂俾人係social media膠化，同埋唔好造假
最怕d人一窩蜂去做，好似唯唯，長輩圖，總係有班撚樣唔識玩

咁你贏左 你唔贏個議席都係建制贏
minus or zero

留名等入黨

有quote呢個留言嘅巴打我會先記錄
聽日再搞 因為時間不早
今日遊行完 成個人散哂
諗住出完post就瞓 估唔到大家咁支持
但我真係好忙 我會盡量抽時間親身去做
如果真係太忙我會叫朋友代勞

巴打我同你同一想法
無論結果如何 其實都算做左好事呀

join
想入黨

九龍東最好，鼠王芬展區，又有新上任嘅陳凱欣

新界西太多圍村佬，鄉議會勢力好大
新界東港島區中產比較多

有冇人開咗group。
冇的話想開，之後再分區？
利申，主職freelance美術，所以係soho可以多時間mon同幫手分配。

求入黨討論

同埋真係唔好搞事..
佢地好多都憎美國佬
我地都要強調愛國

如果成事 呢個post 會係痛腳！小心！

真民建聯
真工聯會

講多啲大灣區就OK

覺得巴打你個idea 幾好 想了解多d同幫手

係又紅又藍

成立政團、組織，參選做區
然後部分成員、義工考AO EO 甚至紀律部隊，走入建制

大灣區會害到好多人
我地要講返香港
香港發大財

希望樓主組織到Tg群組之後，連仔可以幫手del左呢個post

一定要入政府......好重要
最好專業人士

我願意月月課金俾你地

有真心投的中年嫁，我地主攻係仲有自主意識嗰一堆掛。

呢個真..依家上熱門....之後要低調
搵齊腳就潛

留名等畀樓主吸納出謀獻策

我認同你..九龍東之前係建制地
真係要搞...同埋港島上年都冇令人失望都係愛港愛國人士!

不過真係選到西環實搞9你，屋企人隨時變人質，有D野要諗定

共產黨最厲害嘅武器就係分化同埋利誘 不得不防

新界西....天水圍真係泛民票倉..可以唔打!!

身為律師支持俢例，又急急放樓，已經成為老鼠嘅痛腳

我以前每次都話攞幾萬蚊出嚟做報名費俾巴打去參加啲有人自動當選嘅區， 嗰陣高登有PM都無人肯做

有第二個建議

有啲廢老都唔係好鍾意民建聯 但又撐警察的

起返個 支警會 支持警察聯會 有無得諗

因為如果同建制差唔多政鋼 建制好易說服投返佢地

咁交返比樓主

認真 我好有興趣幫手

搞好民生 不講政治其實係一個無得反駁既觀點黎 不論你係藍定黃 我相信每個人都係想安居樂業 係無得輸既一個旗號。
呢個亦係淺藍關注既事:關乎切身利益 你送中條例過唔過 樓唔跌股票唔跌 理得你香港死唔死 當呢個核心習慣形成左(只搞民生)，一D重大議題我相信可以改變淺藍看法。 當然要時間慢慢build up 取得淺藍信任

據我所知 好多淺藍其實都係社會中上流分子 並唔係連登口中所謂既廢老
Target audience都好明確 淺藍/游離分子(白票) 既票 要做好統計 有data分配人手做區選工作

PS 樓主係一個好有想法+行動力既人 成個big picture 有曬planning 一步步做 亦係一個真心願意為香港付出既人 就算幫唔到手希望可以同樓主交個朋友

2千5百萬議員都令C9失望啦
C9都係建制架

推 順手同樓主講
拉到建制派票會強烈影響中共對香港嘅操縱
佢一定會干預 請小心
要記住港共政府仲未落台
佢仲可以推新條例 要眼眼望到實
實會出陰招 一日未到選舉完我地都係弱
勢

有好多廢佬選區都要新血
民主黨個名d廢佬又唔鍾意
區議會立法會靠你地了

留名跟進

正！

應該一早要係咁

建制派紅得滯，咩都盲從。但真建設派唔會！

有咁紅得咁紅
咁就唔會到少親泛民但又唔知計劃嘅選民

認同巴打所講
連高雄咁深綠嘅地方
可以俾個賣菜佬搞得掂
佢嘅推銷手法值得借鏡
一係就學柯p無政黨跨越藍綠
不過呢個係香港好似難d實行

參選成本真係太大 唔係你拎報名費出黎就做到 同埋你參考埋周永勤事件 共產黨係幾咁黑暗陰險

真心好多謝巴打有呢個提議
我本身都諗住走，
前幾日發夢夢到..果種無力感好大
今次有巴打組織，有種方法幫香港發大財
真係好想留返係到幫手!
香港真係好多外國勢力亂港，
我只係想人人有樓住..人人發大財 人人有工開
愛國愛黨愛香港

咁如果你講到咁黑暗， 咁樓主嗰計劃係無撚用

真係冇諗過佢選到
果陣睇新聞當佢9UP
點知事後睇返
發大財個威力真係好勁
好似長輩圖咁...好撚勁

搵人出黎選時搵啲冇外國資產冇外國物業冇去過外國讀書冇外國朋友連外國都未必去過既加埋全部屋企人冇外國藉既（基層根本個個都係啦），用呢樣攻擊啲有歐美連繫既偽建制派，話佢地唔夠愛國，話佢地可能係鬼

有咩幫到手！！

同記得入老人院拉票

即係窮撚啦

係喎，不如直頭由 支持修例大遊行 做起個朵佢啦

有興趣！

激進建制派
為國為港發聲，屌泛民，更屌偽建制
為人民發聲，只發聲，不做事

呢d火建制都唔玩，一陣成功變真建制真係對全港人民唔住

長輩圖而家先係咁話林鄭英賊要反修例

一行出黎要俾幾多人屌?

DONE.

Let me know if the logo is too young and progressive.

I can take care of the brand design part of ABL. If that's ok.

大家都傾到好熱!
我想講真係要小心周永勤事件
共黨唔會咁易對付,,,
大家要懂得踩鋼線，識用傳播
唔係100%安全!
希望有心幫手既有心理準備!

好正!!!

G持！

要深藍同紅色，巴打太潮入唔倒老野屋，要長輩圖咁

（認清目標）制定文化
記住要考慮係咪做到長遠可行策略，

（籌備）規劃時限、規範、統籌人力物力等

（執行）穩固組織、擴張版圖，做到架構無孔不入

（提防）是否會有被 攻擊/打壓 嘅機會？

（反饋）修改行進方向、處理行政級事務

諗到再講...

，而於2016年香港立法會選舉當時新界東有近60萬人投票，最終她以2938票敗選[3]。

佢哋嗰啲入老院
一車車

我哋或者試吓街市/馬會門口
攞檔搞: 免費穿梭巴士

Ocean blue please and no yellow!! Replace by red ok?
I thinking bigger Chinese title, smaller English logo is better more eye catching

投票唔出席, 投棄權 / 撳錯掣投民建聯對家

到時你比老共圍真係玩死你，一個深入人地敵陣

pishpishpish

民生為主，議政為副
學習泡菜魚模式
發財發財發財！

潛開水，唔小心公開咗自己tg 條link...
見在我咁有心，畀我嚟幫手啦

事實係真係共產黨無所不用其極 唔係佢點立到國？ 防人之心不可無 我地要比敵人搶先一步 諗得更多 先可以戰勝強權

太淺色 深藍好啲

幾時眾籌，今年區選，我個選區年年得建制候選人

圓體太可愛，會比人幼稚的感覺

有撚頭 軍師

幾有意思，不過政治呢家野好複雜同埋建制派好多都係背後俾好處，搞下海鮮宴都拉攏老人家，呢啲我地好難有咁多財力做到，就算做到，有人想搞事，就好大鑊同埋要諗埋佢地係一車車咁帶啲無乜思考能力嘅老人家去投票，呢啲票點拉好所以目標係分薄清醒嘅藍絲啲票？

g持

用蓮花點睇?
起家嘅長輩圖不能缺少的蓮花

雖然巴打好好心機，亦都好靚

但埋老野身一定要夠old夠柒

點樣加入？

權威啲穩重啲更好

真心用咁似嘅名啊？ 會唔會過唔到？唔俾用？

R號可唔可以係

我地係白色 但唔投白票！
之類？
我覺得走白色力量個類參政路線會比較好
但個手法就係民建聯咁

仲可以食返民建"蓮"

好兄弟知你呢幾日辛苦加油

+1

極不建議用極左取向，例如中國共產黨呢d
或者用民建連呢種名
一眼就睇得出你玩緊膠
要呃人先要呃到自己
要人地信你係建制派，就要令到自己人都會搞錯你真係建制派
之前長輩圖攻勢有效，就係因為難分真與假
選區議會既話，個取向可以係著重民生，唔搞政治
主張乜都有商有量，派下傳單教人申請社會福利
你話要攞到蛇齋餅糭果d票就冇可能，但一定𠝹到d政治潔癖，和理非非既廢中C9

另外經費係一個好大既問題
因為呢個黨以𠝹票為主要目標，未必有機會做到議員
如果個黨同埋d志願者冇穩定收入同辦事處，好難吸引人長期幫你做野
亦好難組織選舉同埋維持黨內運作
眾籌唔可以係一個長期既方案，亦唔好期望有咁多人會長期地義務幫你

上次高登區議會計劃都出到人，起碼唔係停留係forum入面

三個主題用三種色好啲 英文short term擺埋中文short term 更好

想幫手 想入黨 可以點做

仆你個街 有得搞

柒啲會唔會好啲

叫「建民聯」得唔得？

同埋用多啲 我地點點點
而唔好講香港點點點
因為佢地思維裡面只有自己嘅生活受唔受影響先最重要

個個都講香港，搞到佢地覺得好亂
我地可以屌打埋所有呢啲對手
我意思係，扮哂野都要屌埋啲泛民
但係實際開火嘅例子，就全部都係建制對手嘅所作所為

面對泛民同本土，採取好似依家同612個種不割席不2督灰
總之講番民生同經濟嘅統戰戰略！

上面都有巴絲講過
好多老人家口裡支持偽建制，心入面就怕共產黨
一係就玩「社會主義」
正所謂「共產主義」只係手段，目標係「社會主義」嘛

可以搵人幫啲公公婆婆量血壓，順便同佢地傾計。

太多色唔ok, design thinking嚟
到時出文宣都唔方便，辨識度會好低

最好用多啲接近原色嘅野
呢兩隻黃藍我覺得已經係極限
但可以試下用民賤聯隻藍色

因graphic design裡面白色都係一隻色嚟

好撚屈機
當班廢老都唔撐民建聯 中共仲可以點玩

泛民diu黎diu 去都係三幅屁

Eg:我地diu 完建制走資賣國，再係咁易diu 泛民同外國佬密密傾咪算

屌，香港真係好多叻人。呢個真係救港行動。真心想幫手！

2019年區議會選舉討論區

真
推
班廢老冇腦

如果你問我
我覺得隻A字要加大啲

我地嘗試畀一個符號佢地易啲認
我覺得A字係一個唔錯嘅搶攻點

A 有潛在嘅alpha意思，亦有前進，先鋒，建設嘅意味
而且係一個最低限度教育程度啲人都識嘅英文字嚟

ok, 你成功組黨後，我一定捐錢支持！

應該淨係精選幾個議員對付

True. 最低限度嘅地區工作，起咗支旗先
而且都算係義工活動，要建立一個樁腳網絡
要做，就要跟足佢地套手法

就係呢啲意思

痴撚線但又做實事
幾時要捐錢出聲

支持
巴打即刻組黨啦
年尾就區選
雖說我係德國定居
但幫到都會幫

屌飯民掉野
屌建制假愛國
話鳩佢兩邊成日嘈
要保經濟 保民生 做實事

目標唔係吸黃色票 所以點屌飯民都無所謂

同埋政治語言裡面講邊個先邊個後，係好大分別
一定要講咗泛民先
例如話泛民收哂錢 根本做唔到野
建制派 收更多錢 但做埋哂啲垃圾野！

咁樣 層層遞進
一定要識得玩語言偽術呢手足

可以認真水屋企兩老投真建設派
幫手𠝹票

其實我地都可以做掌心雷

初期營運資金一定得好少
我地唔可以全力認真做

一定要stick to初心，專做膠野
佢地玩掌心雷，我地就幫佢中途換哂佢
就算我地未儲夠人脈去選或者唔夠資源宣傳
都要以其人之道還治其人之身

就算我地buy
全連登谷票都好

你推邊個巴打去選呀

又要咁撚好演技
又要落區撚呀伯大媽
又要派膠派到真假難分

點夠你玩呀

A仲係arrow可以有向上的意思

認真有心像幫手

我唔認同。人既記憶對頭尾係特別深刻，一屌一定係拎支大炮射最大敵人先

想

真心服務香港嘅人係唔應該敵視啲大媽
佢地都係受害人嚟

我覺得等9up巴出黎好d 就咁睇佢打野 有文有路 好清楚自己做緊D乜

我地咁一人一句其實幫唔到手 反而仲亂左

不如比佢分配工作(E.g 2個人做artwork 1個做度海報）我覺得更有效率

未追po先推

連登d戰術高質

巴打好有諗頭，g持你！！

唔可以屌到泛民個少少票都無埋
上面講咗
語言偽術
求其屌下泛民唔做野搞亂檔
但瘋狂數臭建制

建制先係我地搶攻嘅目標！搞清楚

幾符合香港情況，push，搶偽建制既票

Ps 勇武派

輕輕一推

總之一句到尾
我地真建制，只做實事，不講政治

依家先休息
呢度好多人留tg
佢要慢慢揀人，從長計議

利申想做戰略組
但其實條條team都可以幫手

義工留名

ｔｇ: ｓｈｉｔｓｚｅ

支持巴打，你個page都唔知感化左幾多藍絲

I am open to changing the party name. If we are really doing this, we can chat tgt and pin down what would be the most effective logo and visual language to our visual audience.

留名研究

想出下力

中文字體粗啲同方角, 畀人感覺踏實啲
而家個中文字好似太young

樓主IQ有無150

Pushhhh
以其人之道還治其人之身

呢一點要好多錢
一開始乜都做唔到，但又想有社區服務
我地可以搵啲好細嘅淺色團體合作下
發揮我地嘅文宣能力

甚至只幫啲淺黃團體搭橋

pushhhh!!!!! 多謝巴打企出黎

𠝹走幾百票就得

老野係鍾意意境野，例如握手, 甚至一個「共」字車埋去

同埋應該用淫賤聯的藍同紅，先令人有建制的聯想

利申： 做health 番工對好多老野

搵啲社工之類都好夠啊
Ssp區好似有個社工組織
其實好多未死嘅傘兵團體都係行緊呢個路線，佢地願意服務社區，形象好好，啲中老都鍾意
但係文宣同戰略上唔成熟
我地一開始可以主力幫手聯合成堆呢啲未出名，無包袱

將我地夾埋一齊做過嘅服務用民賤聯嘅手法包裝同宣傳 然後好似用果汁盒餵小朋友食藥咁夾住啲政治議題開始講
咁樣戒心會更加低！

淨係呢個post都已經分咗真係落區做服務同鳩噏追擊派
到時直程要兩條腿走路

包容接納關愛

唔好意思 我頭先無hide到自己tg link
會唔會咁就無咗機會幫手.....

又真
反正佢地年年都係寫呢d閪野
最撚緊要搞個勁撚平既影學生相優惠

理論上支持
最驚你地派派下膠 洗撚左自己腦

民＋A字個體做一個logo? 可能要時間研究

依家有少少似aia

到時已經2047

仲有親民、敦厚、和諧

因為有人以為真係選倒重申： 𠝹票乍

叫馬會抽少啲稅
班廢中、廢老都拍哂手掌

冇錯，參與嘅巴絲要小心

大家留意番9up議政講過呢個方向

Tg:

就算真係落區做服務都唔係問題的
不過唔係我地做，我地只係用9up嘅手法抬啲真係做服務嘅傘兵團體
唔係咩叫連線！

我建議搵劉馬車選
佢呢幾日夠曬出位
支持警察支持政府屌鳩後生
又唔洗驚呢條痴線佬會入到
正常既唔會投佢
鳩下鳩下以為民建聯偽建制有新血而投佢既咁就𠝹票成功喇

選你都要搵個控制倒架

你搵個on9 一陣真投黨我地滅族都似

首先，要對付嘅係偽建制，真心愛國愛港嘅真建制係我地同路

我地有牙簽紙巾揮春量血壓，仲有絲打公園歌舞表演。

想法不是不好
但有一個很重要的問題
就是建制派之所以有這麼多鐵票
是因為他們常派「錢」... 😂

咁樣呢？

又係喎 日日落公園
同佢哋捉棋、講吓馬、跳吓舞
都熟啦
使鬼蛇齋餅

仲有其實 蛇齋餅 係區議會服務。
你用你的社區組織去通知同宣傳 蛇齋餅 應該無問題？

或者可以掉轉諗
點樣可以令到呢班廢老直情唔投票
反正投票都只係為左著數
睇下可唔可以長輩圖/其他宣傳入手
等佢地唔好比建制水去投票
雙管齊下 鎅票/唔投都得

唔好意思阻你地少少位，想大家幫幫手消滅黑警

［集思廣益］黑警死全家

目標一定要集中班廢老，如果唔係好易失敗。
要吸引廢老，離唔開幾點。

1. 爭取生果金每月6000
2. 爭取長者交通全免
3. 爭取升級公園廣場舞專用地
4. 爭取老人院津貼

總之就目標明確

想做義工幫幫手

民建連=泯滅建制連登

😂

其實新一代出來的建制都用多咗淺藍。

效果可能仲好過蛇齋餅糉
正式成為佢哋嘅乖孫

成個方向就係發大財，新一代同埋年青。
你同佢方向差唔多，佢地係唔介意比機會後生仔。

我地係根正苗紅的建制極右份子，唔需要新生代建制懶追上時代步伐的新建制

啱
區議會層面反而唔好講咁多政治野
d廢老緊張巴士脫班 屋企漏水個d多過言論自由 逃犯條例

營運經費： 遺產

希望你地可以堅持到

好想可以幫手出一分力

自己叫做都幫過下之前lihkg 區議會 ，$就真係一萬幾千ok,但人力就好需要，有需要可以幫手

乖孫黨

麻煩揀d自動當選冇傘兵既地方落腳，唔該🙇

可唔可以試幾個配色組合？定係等聽日樓主再睇先算
Design呢啲野應該要慢慢pitch稿

要實行，除左錢，仲有幾點好重要要注意
1. 會內宗旨要清晰
要說明是偽親中團體，立會上要反對所有賣港人利益的議案，對外要假扮支持港府所有議案，勿忘初心
可能要所有會員簽保密協議等等，原因後講
2. 黨內要有類似三權分立制度
要保證權力互相制衡，要避免有人以權謀私，簡單到邊個人做代表參選，做議員己經有人工收，淨係呢樣都可能個個爭住做代表參選，有人的地方就有權鬥，有利益衝突，一定要做好呢部份盡量避免呢個問題，歷史以來都係權力使人腐化

睇返支聯會，初時都係話要結束一黨專政，之後種種原因開始分裂，泛民其實就係支聯會產物，但泛民自己都會鬼打鬼，總之如果一開始無重視呢部分，日後隨時大家都只係諗點利用個「真建設派」搵著數，最後變埋做真民建聯就大鑊啦

我只係講出我覺得要重視的地方，實際要點做先可以確保民主勝利，要大家再多多集思廣益

建制個啲叫統戰

我地做嘅叫連線

當然可以sosad.
我做一堆唔同派係可能會用到的先。
原來佢已經訓咗?

Push 有興趣玩

有無可能喺連登眾籌經費？不竟連登虎藏龍嘅專業人士都唔少 都相信好多爸絲有興趣

另外，近幾年「偽建制」都不斷吸納新血，搵d後生少少嘅出嚟選e.g. 容海恩、周浩鼎

「真建設」參選人唔可以搵個太後生的，老人家信唔過年輕一代，青春活力佢哋唔buy，搵個青中年，望落深得大媽大叔信任同喜愛嘅類型，諗唔諗得過？

想加入 要點搞？一直都有類似想法 好想可以幫到手

其實真係有得做，唔係9up

又係你

另外為免介錯票，我覺得首先要向老人院入手。民建聯出名係一車車咁載老人家去投票，佢地贏就係贏呢度，而且可以問老人家的投票意願，佢答係投民建聯的人就可以入手諗點令佢專投比我地，佢答係聽指示投票就更要改變佢聽我地指示投。呢個位係可以對建制派做到傷害又唔怕介錯票，而學建制咁用蛇餅粽宴還是用耐心關懷去贏得長老歡心，就要分析邊樣有效，當然2樣一齊做實無死，但人力物力財力應該要好龐大

群策群力，加油💪

咦又係你巴打

成日咁夜瞓
幫你推下先

真係搞嘅預埋我

你真係好抵錫
你都快啲瞓啦

瞓唔著呀 大家都掛住香港

可以幫手

一齊度吓橋

錢應該唔係問題 可以喺呢度crowdfund
問題係 推邊個出去選

保民生 穩經濟 反修例！

蛇齋餅糉、新家園協會果啲嘢係引你入局。入局後嘅噓寒問暖、朋友之間嘅社交生活及互相認同，先係重點。所以建制派賣嘅係由喺佢地控制下提供嘅人際關係。

講出重點，個餅難做大咪係人地個餅加對手拎，話唔定趁亂有Jackso

LM支持

大推

中老年人最愛小恩人惠，我提議用超市現金卷或萬寜5蚊卷代替蛇齋餅糭

chimagunnnn
push!!!!

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"

巴打要長輩圖出聲 多多都整比你

推！！！！ 好主意啊！！！

認同，用咩原因嚇佢地？

yeah, 其實d 老野好貪錢

高汁

由第一眼睇到保民生反修例嗰下已經覺得work，都即刻sd左啲俾兩老睇，因為真係太多冇思考能力嘅人揸住選票，而呢啲冇思考能力嘅人我諗都佔左二百萬

應該原意唔係推人入立法會，純𠝹偽建制票，連登仔女麻煩投票投自己心儀政黨。

有巴打支持幾好

其實會唔會比人知係連登仔搞 又係比人標籤做泛民 跟手又演變做鎅票

師兄真係有智慧，請問有無人出黎當選或助選，我願意參與，仲可以搞d蛇齋餅幫老人家

認真屌票
日日屌人罔顧民生
學建制乜柒都屌泛民本土亂港
話泛民啲票你投都不屑要

真建設派，支持

支持真建制

廢佬唔信後生仔，要揾個年紀大啲既人做

識玩

師兄開個fb專頁搞起佢

最少50歲打上，做領軍人物

民主建設連登

支持，快啲成立團隊，一齊幫手

用愛感化 藍絲 保民生 保經濟

有得做 唔好怕冇資源 因為人力就是係資源

雖然網上力量難統籌 但經過反修例一役 大家

搵到新方向 網上力量係未來既方向

邊個肯出嚟做議員

其實不如氹一個現成嘅人落搭會唔會簡單啲，我個人認為深水埗明哥夠晒資格，唔係冇得做喎

【0710】立場LIVE
警方開始在龍和道上把水馬放水，警員備有催淚水劑和胡椒噴霧，方線設在中信大廈外。

香港人終於有政治智慧啦

招喚50歲（破產）

最簡單，要求香港政府學澳門年年派錢。大家都係一國兩制。點解佢有我冇？一定係政府做得唔好。

笑到痙攣

勁抽

留名 有意幫手

要課金記得開聲

真心佩服

有無機會做下義工？

我覺得明哥佢唔會答應囉

巴打我想 join 有冇方法？
依家差唔多要開始轉打議員戰
要行返舊路送更多人入去立法會
天琦走太前 新政自爆 得返G鋒
依家冇代表傾 港府會扮聽唔到
就好似好多人投訴tvb但冇人入form投訴咁

諗得過

推丫

不得不支持組黨

時間有限，要快籌備

從來愛國只是口號！

支持啊

有料，建制派做乜，只要比佢做得多小小就夠𠝹，加上本身建制成班都無腦豬hi黎

公連會

香港發大財！

唔搞政治，只做實事！

香港人累了，為孩子建設和諧社會！

強帖留名

建設派

發大財 push

Good

愛國愛港

收150
收粉領場
收牛屎佬地

派米比老人家
搞返d平旅行團

如果巴打要人幫手出聲

正 超有心

屌你老母有鄉音

推！ 對住老共用鏡子戰術就最好

𠝹得幾多得幾多，建議之後唔好再咁刻意上水表明原意，紅底就紅盡佢，令投泛民既人真心憎

Splm

搞活動先

先派人區選主打民生議題

想法真係有諗頭
大搞佢真係會剔到票,咁當然絕對無可能一下子動搖到佢哋既鐵票. 巴打加油, budget連登仔女實撐你

D08 民主黨真係除咗71嗰年之後有贏，其他屆屆輸少少

巴打
依家時事台好多網軍引戰分化
特意quote你希望你幫手提醒人
文宣組除咗要識進攻仲要識防守
我之前都擔心過，連登係我地嘅弱點嚟，好易俾人分化攻破
現實遊行又行完，大家都做咗嘢，唔好畀網絡戰輸！

勁 不得不推

你哋啲長輩圖真係好犀利 我屋企人全部轉曬肽

好癲但又真係諗得過

識攻都要識守
我地嘅弱點係連登
依家疑似有大量網軍喺到開分化post
我地用長輩圖做輿論戰成功
唔好俾輿論戰攻陷呀！

得四個月
要做就要快

保民生 穩經濟 反修例 發大財

唱紅打黑！ 堅定打擊建制內外國勢力搞局！

認真一問有冇諗住從政 我一定投你票

正，唔怕被 dq

對唔住建設派令我諗起建造派 （老變粉）

叫真建聯好唔好d

個idea好好，但如果係咁，請做好宣傳同大家講唔好投你地，唔係就唔覺意左泛民同本土果面票

你係咪攪錯左，我地既目標係自己人唔投自己喎

搶埋建制d票，支持

推啊

整d圖話建制選票告急，請投民建連，保民生 發大財，好人一生平安，海量圖攻勢，講夠一百次就成為事實。

一定要令建制分化
要比支持政府嘅廢中廢老睇班人點割蓆出賣林鄭

支持真建設，票投泛民主

反中亂港既污糟票真建設派一票都唔要

推推

真心覺得有得搞，只要認清策略係「去建制派僅僅勝出嘅選區度𠝹走佢地嘅票，以助攻本土或民主派」，並貫徹執行，相信係有得做。

特別係經過啱啱送中事件，好多人醒覺到「政府都唔係一定岩，唔可以盲從」，市民係需要一個親政府但唔係盲目服從嘅代議士，正正係「民建連」嘅定位。

應該唔會呱。「愛國愛港真建設派」。本土點都唔會投啦⋯⋯

依家係要打倒偽建制

啲藍太靚入唔到屋

HK Tea Party

似經民聯

你要知道連登都唔係個個心水清，一陣見到你地咁做走黎撐你地投你地

何不做多一步make sure建制票得更成功呢

千祈唔好俾佢地割蓆。要痴實林鄭。

駐港英國大使：中央冇提出修例。
副總理韓正南下深圳，叫停林鄭亂港行為。

將佢地緊緊咁痴實，再宣傳中央高層反林鄭行為。班真愛國愛港人士，一定反林鄭，同佢同路人。

G持 名要參考個啲紅底既青年組織
同埋政鋼參考番以前出黎選個啲騎呢怪 照辦煮碗
可以支持宣傳費

參選人：
1. 男人 (廢老唔會投女人；後生仔可以吸納埋師奶選票)
2. 靚仔高學歷(吸納師奶選票，師奶最鍾意有為青年)
3. 最好有少少紅底背景( at least要比建制更紅，咁樣先可以有底氣challenge佢地賣港)

明白及認同嘅～連登太多唔同種類嘅人⋯

加油呀巴打

與其打住民主旗號界票，不如取豎起建制旗幟搶奪回選票

主力係唔係90 00後?

共同建設民主香港

想加入，逼迫偽建制放棄外國護照

擺面的代言人要年紀大，但背後都係年青人組織

pishhh

有興趣加入

利申：有傳媒工作經驗
希望為真建設派文宣出一分力

民建連（登）

雲海？！

廢老唔駛擔心，正如樣上巴打咁講，只要係選之前一個禮拜日日係屯門公園搵後生女跳舞，叫佢地投x號，仲同佢地講如果贏左會出黎謝票，如果想佢地之後都見到後生女跳舞就記得投票得唔得？

Good idea!

打正旗號：愛國愛港只用特區護照！

揸住外國護照正漢奸！正走狗！

push!!!!!!

可以搵人帶風向，話投左咁多年建制都冇著數，建設好似真係做到嘢喎之類的

但一選至少要拎幾個大區黎打，否則同獨立人士冇分別要比人感覺係中央欽點新勢力，例如：之前愛黨力，一行出黎個個識

仲有得閒假膠，比位真民主出長輩圖，強逼建制發態

巴打LM 認真想跟

唔投得, 用黎界票你仲投落去做乜9

樓主好波

強烈支持！！！

Sor 自膠 未瞓醒

攪咗三年地區工作 包互委法團等
🤔自己條邨攪到民建聯門口比人擋住 師奶會鬧佢啲社區主任唔做嘢

有興趣一齊攪
Tg:jjyyyff

推上去

你攞返毛澤東部分講過既野去sell會更有說服力，同埋連登仔唱國歌應該勁過民建聯

全力支持，做實事一定好多人會支持，巴打一定好愛香港，加油

每開一次會前唱一次國歌⋯⋯

同埋入到局記得企穩馬克思主義，如果唔係d廢佬覺得你扼緊佢，以後就唔投。就算係馬克思毛澤東主義，同而家嘅民建聯/政府立場都係相反。

推呀

但佢哋普通話都唔準，民建聯d普通話無人明

票債票償 !!!!!!!!!!!!!!!

推!

希望大家可以幫人民攞返個立會返黎 冇左個立會香港呢幾年真係俾中共任屌任砌

要入黨了

做到呢3點嘅候選人應該同自由黨啲人最相似

絲打你真係好有諗頭
講真上星期我好絕望覺得前路茫茫
係你兩個Post令我覺得鍵盤戰士都可以出一分力

泛民 本土 焦土 真建設 一致向外
但有無方法做配票呀 唔係既話又係蠃票輸席

民生經濟100分 政治0分

希望你成功

大軍師

pushhhh!!!

睇區擺人
有啲區擺教徒可能有加分
有啲區要高學歷
有啲要而家開始出現好似好貼地氣咁
學陳凱欣嗰招話係乜健康大使行先
成件事要花好長時間
仲要諗埋每區本身人口
安老院係咪完全無得救定可以駛橫手，
早啲車佢地去截咗建制糊
同我個人認為，點都要成立個基金
但點可以令人覺得唔係昆錢係一個問題
一定有人話係借呢次機會上位
要點令人信服需要理據同一啲值得信任嘅人託管

一日遊旅行團

建議義工要搵返呀公呀婆先似
成班金鐘仔冇說服力

到時會唔會界票界到嬴埋個議席反黎

真建設冇任何政治光譜
所以唔該唔好bundle 其他政黨
只談經濟民生

同意! IF YOU CAN'T BEAT THEM, JOIN THEM
但呢個JOIN唔係自己染黑埋自己, 係要用佢哋嘅方式滲入去再慢慢分化佢哋
幫推呢類有意義嘅POST

支持!!!

一定要有蛇齋餅粽

push
1. "網民建制"需長期揭穿偽建制面目 , 文宣要長做
2. 選區有難度，宜計清楚重點出手信心區，免白白浪費$$

民主建設聯盟
真心做得過, 可以捐D錢幫手
利申: 愛國愛港

好癲，但我鍾意

香港民主建設聯盟

淨係多香港兩隻字

有無軍師可以諗計統戰拉攏新移民？
除左溝左新移民c9之外 諗唔到第個方法

請參考韓國瑜

叫共建聯啦
共同建港協進聯盟

感覺好似之前雨傘革命都有類似嘅計劃
但我都覺得係可行嘅！

建設香港民主聯盟
簡稱建民聯

唔好搵後生仔，無說服力

支持!

不如叫建港聯
建設香港聯盟

政府：dq

免費幫老人剪頭髮
免費基本身體檢查
低價旅行 （返大陸）
新年派/幫寫揮春

咁我地都要攪蛇齋餅粽？ 要揾定幾個老實樣出嚟選喎，氹到d 公公婆婆開開心心

民生建設連線 (民建連)
經濟民生連線 (經民連)
新移民協進黨 (新民黨)
工人黨

我識

要做齊哂先似

民生建設連線 (民建連)
經濟民生連線 (經民連)
新移民協進黨 (新民黨)
工人會

繼續推

我最鍾意陪老人家
聆聽佢地 等佢地盡訴心中情

民生建設連線 (民建連)
經濟民生連線 (經民連)
新移民協進黨 (新民黨)
香港工人聯合會 (工人會)
實事圓桌 (只做實事,不講政治)

新移民好事黎，如果你識玩的話

實事圓桌笑左

真建設派

做戲做全套 唔好被DQ呀

但派一個咩人參選係重點
個樣一定要夠成熟夠建制

盡做啦
我哋唔係要嬴，係拎得一票得一票

你目標係選倒就係，如果係𠝹票，9up大過一切

招攬到"像樣"既候選人既話 無得輸

例如 方國珊

拋下磚
義教 補習班 親身教功課
升中/小學既講座/面試班
迪欣湖野餐 旅行
免費去迪士尼/海洋公園（限低收入/綜援人士 再搵政府資助？）

有冇諗過.其實你做既野如果大比率咁界埋泛民 D票會點

有一班人本生憎建制,點都唔會投建制
只好含淚投泛民, 點你既出現,搶埋泛民本身既票

真係搞既我願意幫手

oush

區選，唔係睇口號，係睇實事。街坊係唔會理你係咩派咩黨，淨係會投有冇係果區做過野做過乜野。
而家6月中，到你地真係組到人搵到人出黎選，已經7月，之後搞會章申請社團，呢度會拖你幾個月，到你地實際出黎做野好大機會得返1個至個半月時間，你地可以做既會被局限等好少。
勸一句，要搞請加速再加速。
另外，好多都講就無敵，但要親身落區時就無能為力，所以要搵超多超多落到區幫手既人。
各位加油！

一個唔覺意當選咗點算

真係搞既其實我地呢一刻要開始做，
地區工作好重要
成本可以好低，
落街幫公公婆婆量血壓
已經叫有做野

一直都強調 要比左更左

黨個名 要更親中
Eg.叫 真建制親中統一藍絲黨

強調反泛民反本土

咁易當選4年前傘兵就贏左啦

有咩咁難答
其實係咪好多巴打都唔明個玩法，總之就係要各方面都做到比建制派更紅底更冇底線，建制派屌佢地係反中亂港我地就要屌得更大力，真係爭取埋阿爺支持就更好，到時就算真係變咗奶共組織都冇所謂，最緊要係多咗黨派出黎分建制派塊餅

勁呀 巴打 我琴日同班廢老親戚飲茶 結果食到中途屌柒佢地閃左

反而覺得做高仿翻版好危險，建制派只要叫啲支持者提防所有相似同影射就好快無效，到時佢哋連名都唔需要知，只要翻版就唔投。
相反，你真係整個唔同嘅組織，另立旗熾攞建制支持者嘅票，咁就真係界到票之餘建制又難counter。
各區都有唔同嘅dynamic，需要有唔同嘅策略，希望各位可以留意下自己個區，同區巴絲一齊諗橋同execute

都講明自己係真建制派，憎建制又點會又投真建設派

無收錢親建制支持者傳緊呢啲， 佢地好buy
歡迎分析

//最近拜讀了一位朋友，對當今香港政治形勢的一種睇法，想與大家分享一下；

特區政府的讓步，是香港「衰退」的開始，因為「花旗國的海外打手DJB在香港的影響不斷增加⋯⋯

“DJB” 在每個城市做野，一定會用「似是而非的民生話題」令當地民眾有共鳴及激發起反政府情緒.⋯⋯2014年佔中的「我要真普選」，2019年的「撤回送中條例」⋯⋯就是令香港每一個人陷入激烈討論或甚至分裂⋯, 所以愛香港的大家一定不要中計，要團結，清晰知道大家的公敵不是任何普選或法例修訂，這些只是「DJB惡魔」用來分列大家的藉口話題.

在「心術戰」方面，相比「壞生果日報」每天對各階層讀者的洗腦，特區政府在「心術戰」的技巧非常弱！無任何反擊短片，只有警務署長及特首黑面在訪問中講「強烈譴責暴徒」！

1956 至1975年美國參與越戰，美國內外millions people 反越戰，美國總統Richard Nixon 民望大跌，美國政府悉心地拍了幾個感人短片（少於一分鐘，幾張相片配感人字眼+配樂，毎天播放十幾次，向全世界洗腦，塑造美國是Heros, 為國爭光，為公義及去與邪魔打仗，結果為Richard Nixon 拿回許多分數，跟著就有幾套商業電影Rambo 出現，向全世界洗腦，美國海外出兵是為正義，為全球！這些都是我1980在加拿大讀「政治科學」美國教授教我們怎樣分析美國政治）！

由2014佔中至2019 年示威，暴動...至今！「反對派」backed up by 「花旗國DJB」！今次特別有技巧的在：
1。示威posters 的內容字眼，大的標題能刺激示威者的腦神經反政府，但細字使攪手不需要付法律責任
2。有系統，有計劃藉著學聯，Media Association (半年前與FCC外國記者會互片後的報復）向多個團體感染或洗腦：

傳媒（一面倒多拍警方開槍，及示威者受傷的情境，使公衆更仇警及反政府）只是在混亂互片戰場一句「記你老母」就起哄抗議！玩野！

宗教團體（試問愛羊群的牧者是否需要帶他們到戰場祈禱/唱詩歌，博mup? 平時又不見他們這神心？簡直是謀殺！更成為攪事者的前方盾牌，警方執行任務的阻路！

昨天又有「家長」出來抗議！

明天可能又會有「老人家」出來抗議！

毎個國家的「情報機構」有強大資金去recruit staff and pay the “servicemen”....「花旗國的DJB」亦無例外！they recruited different nationalities 在不同層面做野！

但最無辜最無辜的是大部分被煽動/或被洗腦而參加的民眾（老中青）（但無收錢），有些更成為「炮灰」🙏

中美貿易戰中「Huawei 」and “Hong Kong」成為「籌碼」！
美國總統特朗普近期講了一句「最近中港發生的事情，中港可以自己處理」完全在扮無知！背後攪野卻在外表扮有風度！這是「花旗國」一向表演🙏

在月尾日本舉行的Financial Summit, 中國習總會否出席或與特朗普會面或達成協議，絕對絶對會與香港事情有關！

結論：
1。世界無一條法例是完美！不要被「背後惡魔」做這些藉口製造分裂！愛香港的人要團結！

2。不完美的法例不應作為「暴亂」的原因！消耗香港的經濟及資源，不值得！不值得！愛香港的人要團結！

3。特區政府應製作不同短片（包括顯示暴徒用暴力，解釋法例的正反⋯），以平衡「黃媒」每天的網上洗腦

4。情報單位應嚴格監測網上的煽動群眾！盡快竭止病毒傳播

5。世上無完美的國家！知足常樂。

6。大家都愛香港，重覆不要「中計」成為「背後惡魔」的棋子！大家要團結。

連登八奇

支持!!

屌你班友真係痴撚線 點可以出分力

歐立城條中共走狗咁多年係華富乜都冇做過 坐左咁多年區議員位

有興趣

推 巴打到時要人就出聲 實出嚟幫手

請淨係集中九龍東（梁美芬陳凱欣選區)

呢度咁多巴打有興趣支持，全體巴打去九龍東做拉票運動，效果比分散香港各區更好
最重要，鼠王芬冇政績，之前又賣樓，民望差，上一屆佢都係掹車邊入閘
陳凱欣，新人冇政績

你係就好快啲去老人院界票，得閒去公園同啲師奶跳廣場舞

好撚堅

應該係九龍西

求下你地黎九龍東呢區水深火熱
得啲就黎入棺材嘅建制，想投都無

`

有諗頭喎

唔好畀佢沉

push! 力保一票不投建制! 支持由親建制取代!

坦白講，九西有蔣麗芸，鼠王芬，陳凱欣佢地易對付d
2016年至今：蔣麗芸、梁美芬、陳凱欣、毛孟靜、黃碧雲、鄭泳舜

推,最緊要營運以"審議民主"決策

應該先focus 區議會

支持
比打自己人更有用

即刻登記做選民

民生建設聯盟

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

班廢老依家都開始動搖
見到林奠道歉、建制改口風
佢地覺得係「向惡勢力低頭」
反修例一事佢地直頭覺得建制無為佢地出過聲，搞到佢地「被沉默左」

另外有一班人唔係因為支持建制而投比建制
反而係太撚憎販民，而投比建制 要佢地去打販民
巴打可以諗埋點拎呢一群人既票，會易過界真建制fans

利伸 唔知點解幾年前比c煙bb睇中左，理解廢老最新動態

貨出去 (支那)人出去 香 港 發 大 財

我嘅理解係，我哋要幫手宣傳"真建設派"比廢老，但自己要投返泛民本土。
咁先可以界建制票而不會界錯泛民本土票。
所以最後"真建設派"選唔選到唔係重點，重點係界建制票。

我可以幫手

pushhhh

建設繁榮香港

接耐不住想玩玩了

我可以幫手 有咩方法join

agger

仲要小心唔好俾人玩膠
呢個派系做出嚟係要認真嘅

推爆佢

Push
到最後只有議席先有用！

咁樣上電視或者公開論壇就要表現到比建制更親建制，痴左咁係咁jer住佢地
一句都好問泛民個班

想問點join?

真心可以幫手

追po

「偽建設」開始出擊

真建聯一真建港聯盟

無任何反對意思，只係想提提細節野唔好用呢個平台傾啦，一定有人mon 住個post，呢度可以用黎做概述同聽意見

Diu

譚仔大媽會係票倉

樓主有冇email
可以單向咁俾意見你哋？

不互屌，只屌建制派
成立香港建設黨

強帖留名！推！

推 支持
有冇北區朋友攪個北區建設

重點唔只係做實事 仲要係明話俾人知係紅底 出埋d 咩反中亂港嘅keyword 應該點都唔會𠝹到自己票

支持，組成到一定幫手做義工

雖然民建連個名好正 但太似會玩膠 比人攻擊
如果想認真做大佢 應該改番個易認既名

係 太抄襲一睇就知玩野

如果對家嘅議員都可以做到好似鄺仔同埋今次d泛民議員咁
「在市民需要他的時候，走上前線幫助市民」
我理鬼你係咩野派，佢都應該囉到議席做野

支持每個選區至少一名參選人！

https//

想法一致,想參與推動

開page先啦1

原來係絲打黎㗎

唔係好叻 可幫手文宣/義工

G持 但係候選人要有番咁上下年紀
如果唔係一眼就比人睇穿係班廢青搞事

LM

推 香港大學生都要一齊做 畢業後一步步進入政府體系下工作
有必要時就由政府內的自己人開始行動

點入黨
想馬上填表

成日話自己幫佢地爭取到咩咩咩
得閒又攪下20蚊飲飲食食團

比出面鐵票同廢老感受下建制派模式已過時係時候比新世代（真建設派）接力啦

𠝹票𠝹到民賤聯工賊會啱啱輸少少比泛民 已經功德無量

其實無乜所謂，陽謀黎既

PUSH

你老味，咁都俾你諗能到
係認真實行既，
唔好係度講咁能多戰略喇，仆街
你地班死野係度招兵後開個私谷內裡再plan
我建議用陰招實行

當做善事都好吖，幫老人家幫有需要既人，
我都可以幫下手

推~

現職press on/offline都做過 真心想支持

樓主一生平安！

高質, 推

slogan都有埋 掂

做得界線分明就唔會𠝹到自己友 好多廢老平時唔理地區野 係臨投票先睇下邊個嗌得大聲就投邊個

跟住比保皇黨屌 就屌番佢地分化建制力量

push!!! 想join gp幫手做設計!!!! 希望可以快啲開gp!

真建制派有無人做野？

支持，土共都識搵啲人空降再話自己係進步民主派，
所以應該以其人之道還施其身，
無資源去拗貪小便宜嘅票，紅過建制拗啲真心膠。

有計，推

民主建設建港連綫(民建連)
樓主個概念其實好好,但唔好咁快諗下年立法會住,先從區議會入手
班偽建制會以今年區議會選舉結果作為基數
只要令到佢地今年選舉失利(唔一定要贏,只要令到佢地得票率低過上一屆),都會打亂到佢地下年部署(廢話)
我地成日聽到班建制配票,其實係睇區議會選舉得票率而定
然後到立法會選舉果日,每個票站會每小時公布有幾多人投票
佢地再睇返區議會選舉既同樣時間做對比,如果佢地催足票但投票人數少過區議會選舉果時,姐係代表偽建制做足嘢,已經贏左一半,反之亦然
所以我地可以搵一D偽建制派上屆贏300票內既選區出選
絕對有機會偷到雞,令到佢地跌票再打亂佢地部署

不過有樣嘢要話大家知,如果大家真係以建設建制旗號出黎選
又真係去D上屆險勝既區選,有大機會會被人請去某D地方勸限你架
可能講到好亂,見諒

聽日有支持修例遊行

可唔可以快d定左個名先再搵人係灣仔派少少傳單
之後騎劫佢地個function話真建設派有份搞

一直都有同樣諗法, 想join

入

Building Alliance for Civil Living
BACl
民生建設連線 民建連

可以幫手
利申：好得閒

預埋我

其實你知唔知呢個黨係度做緊d咩能野?
真建設派係反對修例既，
你呢d好危險，好能易洗洗下腦洗左去偽建設果邊

泛民遊行已經好膠煩，而加偽建又出黎遊行，
攪能亂晒個香港....

林奠唔係普選
換左佢仲有第二個林鄭

唔覺得自己有能力幫手
但好想了解下

想join民建連
下屆區議會
等我拎屋企包出前一丁出黎
蛇齋餅糉比阿婆！
年輕人同長者多啲溝通
你也可以成為民建連

想join, 可以幫手做設計!!
tg:

可做design 2d 3d乜都得

幾型
我係親建制黨的主席 結束一黨專政

我地係民建連

支持民建連!!

LM入黨

支持! 推!

製造建制鎅票效應

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

幫忙廣傳 香港人要開始識玩

push push

即係將民主滲入香港嘅「和理非派」啦

可以成立左個黨派之後

不斷擺街站

免費量血壓呀
免費法律諮詢
新移民南亞人支援呀 （社工上身）
轉介或輔導服務
搞平價旅行

登記做選民呀

（我以前年少無知，part time做過 中間黨 助選同助理 可以pm我）

可以講晒俾你地聽佢地會點搞

其實呀叔呀嬸廢老
同你地傾得多
信你地就會投
因為要做要快 插定旗 好多野做的

PUSH 好想幫手

依個黨非常支持各大公園設演唱區
0900 至1700 可於指定地方唱歌跳舞

請問如何入會

需要有什麼才能

push
票投愛港民建連，民生經濟共向前

我開account都係因為你個post, 支持！到時實參加

點定義紅過保皇

但自由黨唔係假膠。無咩用

如果真係有實在政綱定位
認認真真
淺藍係絕對有得做
如果純粹想借呢樣嘢嚟暗渡陳倉
掛羊頭賣狗肉就不了
好快畀人睇穿

如果唔預選中嘅話
啲政綱真係要認真諗

永久置頂

有得搞，認真的做淺藍生意十分可行。

約開會！

利申 做開文宣 及 老人社會事務

盡快擬訂政剛，設立發展基金，組織黨員架構，向傳媒發佈
我們亦需要「暗號」識別：如永遠口號「保民生、保經濟」or 「愛國愛港」etc

建設民主中國已行不通，但起碼要建設民主香港，為下一代鋪路

希望可以略盡綿力，幫到手～
小弟自問不才 今年fg長工都未搵到
早幾日自己同班fd 申請咗入青年民建聯 希望今年做番啲嘢
原意係收集黑材料 遲啲爆選舉一次過出黎
唔知有冇機會配合到你哋 需要間諜嘅就搵我地啦

推推推推推

我想像到未來5個月會有很多「真建制派」出現

學sing hallelujah to the lord 式票場附近密集式同阿婆講投我4號幫你爭取$8000生果金4號4號4號4號，d阿婆唔L記得原本投幾多號

我估大家相對年青，要扮老其實真係好難，所以不要強行用年紀去定位。

目標：
𠝹建制長者票

行動：
成立政黨，親近長者以博取信任（其實亦都可以當做義工善事）。然後令長者投我們的票。如果有幸選出，做實事。如落敗，亦能成功𠝹票。

政綱：
淺藍。愛國愛港，為民生，保經濟，做實事。

定位：
真愛港，所有參選人只有中國香港國籍。
不拉布，做實事。

名：保港聯（保衛香港聯盟）？

呢到

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、被捕義士、撤回暴動定性。
不分化、不消極。加油！

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不消極。加油！

支持真建制派

真係好想出分力

睇過d回覆，好似出現左2種理解
1. 假膠政黨，只為𠝹票存在，實質係推泛民/本土入議會
2. 淺藍陣營，做實事

我自己傾向相信後者，淺藍陣營。
反送中之後，我相信好多選民都開始諗黎緊選舉應該投俾邊個，我自己都係其中之一。我唔想俾票果班盲目支持政府既保皇黨，但係又唔想支持果班只係識盲目反對，淨係喺議會裡面叫口號，但又冇乜建樹嘅泛民。依家既議會好似失去左監察政府嘅功能，主因保皇黨控制議會，政策只要去到立法會，基本上都會通過。
作為一個香港市民，我都想「垃圾會」變返一個有功用嘅立法會。
保皇黨同反對派現時完全對立，保皇黨逢政必撐，而反對派逢政必反，議會沒有議政，只係胡胡鬧鬧，最後各自完成投票機器嘅任務。保皇黨易做，只需贊成；反對派同樣易做，只要反對。反對很容易，但從來冇人去提出點樣做先可以得到你支持。難道高叫口號再被人請離議會就可以為市民爭取到更多？
我深信如果依個時侯出現一班以做實事做旗號嘅人，會成功爭取到選票，至少我會支持。
世界上冇任何政策或方案可以滿足所有人或得到所有人支持，即使係派錢，都會有人覺得派得少或者覺得應該將錢用喺其他地方，好過周圍派。而淺藍陣營正正就係做實事，將利民政策推動，提出令政策更好嘅修訂，令更多人支持良策；相反，遇到禍港政策就要向政府提出可以令市民大眾接受嘅修訂方案，如果普遍市民都唔接受就直接反對。甚至可以發動民間公投，由市民決定淺藍陣營對該政策嘅投票意向。如果議會裡面有更多淺藍力量，議會就可以成為一個民主議會，起到監察作用，同時約束一個由中央指派嘅特首，如特首莫視民意就由淺藍陣營將佢拉落台。

以上只係我個人意見，不喜勿插咁大力。
如果我認真咗，自吞一打膠

要吾要hr

real

想幫手!!

我地係咪時候要開始plan定配票
學下人地鄉議會 配到岩岩好 新西兩屆都浪費啲票

@jsiui

辛苦曬巴打！

推，真心有用。

睇幾多次都笑左出黎，有咩要spread嘅我一定幫手，要籌款都得

想幫手
但平時都忙忙地，唔知忙到乜
不介意可以搵我

幫推
大家自己add 樓主

唔like唔係人

你地可以搵人「追擊」真建設派, 左右互搏, 爭取愛國愛港群眾信任

同啲泛民夾計，叫佢地「追擊」加「指責」，等佢地難分真與假

有時真係唔好話啲廢老
佢地唔識嘢先俾班保皇黨呃
你關心下佢地就會感動到投俾你
其實關懷啲老人家唔係壞事

搵人收集黑材料啦
團地自肥呀 投票讚成起垃圾避雨亭嗰啲

我地係響應保民生抗修例大聯盟的號召而自發上街，並唔係因為中央決定推動條例而係林太自把自為擺我地上枱，我地一路都以為係中央受意的咁會嚴重影響我地建制派係十一月嘅選情。經過我地建制內部幾次的討論我地決定分派一些我地屬於建制內部的少壯黨去引導返年輕一代。換一批新嘅面孔去迎合年輕一派。
今次區選我地會係傳統地區到換一批新力軍實行一老一幼去參選去鞏固我地係黎緊嘅立法會選舉上選情。

好想幫手
師夷長技而制夷
學共產黨咁玩無死
大家鬥吹水
𠝹票

一定work
game theory 入面有相關理論

一定work

一定𠝹到

因為民建聯啲人做唔到嘢都work

一諗到佢地有日發現冇咗自己嘅「專利」就開心

香港人要發財了 人人能買樓

其實如果有心既要盡快搞選舉工程啦，唔係得返好多時間

真心覺得有得搞，而且風險低，無犯法。

某d功能組別建制派都唔係話十拿九穩、唔少直選更只係僅勝，只要「真建設派」貫徹「𠝹票」嘅宗旨，本土加泛民拎一半議席唔係無可能。

我果個選區 9成9建制拎個議席
或者可以考慮搞搞佢

正嘢

正呀屌

又分化

柯P嗰套有機會界埋自己友票

齊來建設香港！

一定要旗幟超鮮明，以防界走本身自己人的票。
出黎果啲要有"我唔可以當選ge心" 。一有左私心，件事好易變質，最後變民主屍路果啲濕9黨。

想報名加入政黨
一齊做實事
一齊真建制
邊度填form入會

強呫一推
鎅佢lm

加入！

保民生 穩經濟 反修例
真係好撚正

仲有九龍西

支持立黨

邊區？

我琴日就係咁啱決定咗參選
今日就睇到你哋個post

睇背景似大圍

有興趣入group , please add

有料！支持

Support and pmed

推 今次區選係好試點
今次民鍵聯印象好差 做唔到野 又搞到政府道歉
係時候成立年青建制界票

其實事實真係要從議會中呢個根本入手！不斷和理非同勇武都暫時係治標

TG group夠人未？

加入 全副身家支持

推下呢個 我非常同意呢個巴打講既野

如果做就認認真真去做 比人見到你地誠意
老實講做到實事好多人buy 我都唔想投飯民 只係揀個無咁爛既蘋果

加油

真CD-ROM留名，除左識拍片剪片冇其他特異功能

巴打搞搞黃大仙區，好多癈老

類似陳醫生呢類實幹型中間派（唔係中間超人啲垃圾）可以係一個參考對象，但同時都有機會吸走唔少淺黃票，另一邊深藍繼續有蛇齋餠糉鐵票陣，要搞嘅話小心兩頭唔到岸，最終選唔到反而益咗保皇黨
anyway支持

我唔係想騎劫
但我嘅競選團隊真係需要人幫手
有冇新界北嘅人係有心打破建制壟斷嘅局面

PISH

有打區經驗希望幫到手

上

有無葵青區做實事嘅朋友

樓主開咗group 未？都好多人等緊樓主
一齊做實事

開咗好耐 請留tg

新西照跟機先

麻煩請加

想不到支持政府也要勇武起來

議辦要有平價影印證件
代填各種form
義務法律諮詢

仲有！
Facebook/WhatsApp/wechat(我知連登仔好憎，me2，不過街坊就係用呢d)培訓應用班
同埋平價小朋友體育班（原來家長好buy呢樣嘢）

作為一個公屋仔，我覺得唔使搞咁多野，滅到鼠已經當你做咗實事
夏天真係好高危

勇武建制派有得諗

你新界北邊頭？

同開新po召集新界北巴打？

1967年有一個呀
叫亡國健回歸初心咪得

開新post怕無咁多人睇到

雙線行車，同時做

根據選舉事務處規定，獲提名人士必須符合以下資格：
年滿21歲
為地方選區已登記選民
緊接提名前的3年內，通常在香港居住
繳交3000元選舉按金
獲選區內10名已登記選民簽署同意提名（每名選民只可提名一位候選人）
要當區人支持

區議會同立法會從來唔同選法，如果一條邨有心做足三個月連十個提名都攞唔到，就無謂晒彈藥，專心幫人做後勤好過

麻煩加一加

請大家同時支持愛和平反暴動聯盟，踢走真暴動政黨 - 工聯會，極大化界票效能。多謝各位!

殺人誅心，死左咁多人政府唔係諗住默許工聯會繼續存在啊?

仆街偽建制可恥！！

講多d雙普選有咩好處~

好吧 我高估左目標群像

巴打好犀利

大大力推
有無tg group

dont let other say u are not possible

隨時你跑出.....

類似呢啲有冇得諗

搵緊韓國瑜啲嘢
法國膠化 propaganda 係冇下限...

真係底線超越極限

初步構思在上屆中西區偽建制派小勝區域參選，爭取建制選民支持，現籌組工作小組及召集義工作地區宣傳，務求阻止偽建制派成功連任。有興趣可加入:

樓主

我設計左一幅關於 林鄭 的仿建制派a4 size單張
各位行動組可否幫忙推出去比長輩/港豬/沈睡大多數?
目的都係令更多香港人反洗腦，令佢地對林鄭改觀

最初覺得make sense 但後來覺我他比我更9up

好建議

搵唔到wo 不如你add我

可以幫手！！

本身同班朋友都傾緊點樣去鎅票！

可以一齊幫手！！

不過民建聯係出動禮物 + 直頭STEP BY STEP教老人家師奶點投票咁濟..
佢哋根本已經變咗投票機器

可以點幫手

正職做開文宣PR

麻煩add入谷

其實
佢地頭腦 simple-minded
好老嘅老人家可能難啲
但啲師奶應該易啲入手
同埋啲母親應該都會有種母愛
係會偏向親近啲細個佢哋嘅年青人
同埋會想俾機會啲年青人

民建聯成日派嘅小禮物以低成本為主
嗰日坐的士返去 嗰司機講
佢哋係會逐家逐戶上去派禮物

但多數都唔算太貼心
以送為中心啲野都幾垃圾下
都係一啲可以擺好耐 但係唔等洗嘅嘢
純粹係畀佢哋知 有佢哋嘅存在

我覺得我地 擺街站嘅時候
可以 真係主打貼心
派水樽
派寶礦力
派小林退熱貼 之類
一嚟物資應該淨咗好多呢類型嘅嘢
二黎環保
第三貼心

洗返佢地腦

我地係一班 愛國愛香港 建制嘅青年派
我哋係一班 想香港和平 穩定發展
反對暴力既一班青年人
我哋可能冇其他建制派 咁有錢 有權有勢
但我哋 呢班青年人 勝在有心 有幹勁 同熱血
希望帶到 我哋嘅動力 入去呢個政府
希望愛港既市民 支持我地 多謝

我覺得實會幫到手鎅到唔少票

主張愛國愛港
吾黨愛習大大，強國就是好，就是富強，就是穏健
可惜全家英籍，打算反中亂港再移民嘅林鄭正正響道搞屎棍
拎住親中建制嘅名義，實質崇洋媚外，假意奉承中央，實制陷習大大於不義
連中央都被他蒙騙了
硬推中央冇指示嘅逃犯條例修訂，令外國撤資，拖跨經濟不特只
仲令班四分五裂嘅犯民更團結
可真是司馬超之心
大家唔好俾今次呢班撐林鄭嘅偽建制派呃到
佢地手法高章
入到議會乜都盲撐媚英嘅林鄭政府
通過啲超支工程，旨在拖跨香港經濟同曲線為犯民拉票
一票不投偽建制

巴打加油

民主派嘅人一直都太君子喇

我地民建連嘅人日日互片純屬娛樂

一旦集中火力同佢地鬥無賴、鬥屌老母、鬥出陰招，佢地用多十年都追唔上

今次一定要建制派班仆街仆街

好癲

有料

難分真與假

有冇剪片拍片嘅人可以幫手
但要長期幫手

pushhhhhhhhh

推，可以點幫忙，絕對可行。真建設派

盲見連
肛連會

支持送中修例

好！

想幫手希望可以出一分力

有無米派？

界藍屍票係最好.....

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

呢個名正

而家至睇到呢個post

無錯，偽建制啲票逐票打電話去數，有資源有組織，
但總可以打散一部份票

想join

Please add

招募拍片剪片

記得呢個唔係假膠
係要真誠咁做實事 界藍票

認真做實事 建設為香港

修補社會撕裂，共創和諧社會
偽建制派支持送中條例，搞亂香港
市民需要新力量支持政府，令議會，香港更和諧
我地係真建制派，請投我地一票，香港更美好

推：發大財

支持

有一點需要注意
用建制個朵去參選（或even只係素人/獨立名義），
有可能會有紅色勢力干涉，
威逼利誘或者點 試圖將你組織收編/打散，
趁依家起步階段未被滲透，
應該諗方法好好防範

有咁難明咩？重點係鎅票而己

字幕組得唔得？

淨係打字快，剪片好慢

Pishshshs

諗下諗下 既然廢老係因為蛇齋餅粽投保皇黨 我地不如選舉前又整個眾籌買米派比長者 說服佢地投泛民一票？

唔work當做善事

唔可以做得揚，有機會俾人告賄選。

民賤聯做就得？

港共一向雙重標準

你有資源做第三者幫民主派，不如直接加入佢選舉團隊算啦

好多五毛鼓吹選舉無用

根本而家政府唔驚你，隨左你真係係選舉上施壓

選舉都可以係無用 但每樣方法都試試佢先

元朗(天水圍)悅恩
自動當選地區
有興趣支持

有得諗

PUSH 左先

認真，反正呢個社會咁亂，點解唔一試，基本上已經無得再差，支持！需要啲咩，盡幫！

推 元朗係重災區

支持丫！！救埋柴灣唔該！好多老人家丫，好難搞

支持 !

[發夢置頂]紅登 最大嘅中共督灰論壇

有冇油尖旺嘅兄弟 想踢走鍾港武

爸打撐你由長輩圖work個下就覺得呢招其實好掂
難就難在點樣將佢地班弱智思維放入我地正常人個腦再translate返出黎
大佬仲難過translate法文數字ar...

心民黨

有聲

仲有工連會

有咩可以幫手 支持巴打

支持，一直都同朋友講要做「愛國愛港」係一個好辦法，我地直頭玩大d,「愛」埋共產黨就重好玩

要加入呀

咁都俾你諗到 但應該好易俾人揭底
要做就要同人哋鬥多鬥快

Push!!!!

推一推

9up巴打
請聯絡我

真心正, 要化為行動啊, 加油巴打

利申前建制派，希望可以幫到手

有冇人留意N03

界還界，唔好界走淺黃既票

幫朋友post
真心想加入
想改變壟斷

民建連
工連會
登民黨

一齊

建制派區議會用既名：
大部分 - 獨立人士／無黨籍

沙田區政
西九新動力
九龍社團聯會
新界社團聯會
香港島各界聯合會
港進聯
公屋聯會
城鄉居民共和協會
新論壇
社區18
創建力量
實政圓桌
公民力量
新民黨
工聯會

我冇野講

我無野講！

避免界走中間派
要做到極藍

例如 毛澤東思想 加多與中央合作

你查下沙田區政係由乜人組成先啦

有無tg group 呀？想加入希望做野

想問下，東涌迎東邨情況好嚴峻，建制派的實政圓桌聲稱反送中，加上個社區幹事好勤力，反送中的居民都buy佢。而據說會在該區參選的民主黨卻從無聲氣，連登仔可否夾下民主黨，話再唔搵人落區就改由連登仔參選

支持社會信用制度，不聽黨話不跟黨走既不單只冇得搭飛機去日本，連出中環返工都要游水過海

認同，不過真係小心啲，因間反而剔走自己友啲票

係大學仲讀緊書，可以義教，勝過蛇齋餅

開埋記者會了

正呀呢個